msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: inFocus admin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-03 07:22-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-07 15:54+0800\n"
"Last-Translator: ben wei <laowei2002@gmail.com>\n"
"Language-Team: weidea <laowei2002@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_attr_e;esc_attr__;esc_html_e;esc_html__;_n;_x\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lib/admin/admin.php:172
#, php-format
msgid "%1$s Error Messages"
msgstr "%1$s 错误信息"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:30
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:31
msgid "Support Forum"
msgstr "技术支持论坛"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:46
msgid "Reset All Options"
msgstr "重置全部设置"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:47
#: lib/admin/classes/option-generator.php:118
msgid "Save All Changes"
msgstr "保存全部变更"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:75
msgid "All Options Restored To Default."
msgstr "全部设置恢复到默认"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:78
msgid "Settings Saved."
msgstr "设置已保存"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:81
msgid "Options Import Successful."
msgstr "设置导入成功"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:84
msgid "There was an error importing your options, please try again."
msgstr "导入设置出错了，请重试"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:268
#: lib/admin/classes/option-generator.php:320
#: lib/admin/classes/option-generator.php:333
#: lib/admin/classes/option-generator.php:670
#: lib/admin/classes/shortcode-generator.php:42
#: lib/admin/classes/shortcode-generator.php:73
msgid "Choose one..."
msgstr "选择一个..."

#: lib/admin/classes/option-generator.php:428
#: lib/admin/classes/option-generator.php:840
#: lib/admin/classes/option-generator.php:1003
#: lib/admin/classes/option-generator.php:1127
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:451
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:457
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:571
#: lib/admin/classes/option-generator.php:586
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:572
msgid "Input the email address that you wish to be used when the form is submitted."
msgstr "输入提交表单接受的邮箱地址"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:581
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:582
msgid "Adds a textfield that is used as the name of the sender."
msgstr "添加一个文本字段用于发件人的名称"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:587
msgid "Adds a textfield that is used as the email of the sender. This field will be validated for a correct email."
msgstr "添加一个文本字段用于发件人的电子邮件。此字段将被验证为正确的电子邮件。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:591
msgid "Textfield"
msgstr "文本字段"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:592
msgid "Adds a basic textfield which can be used for anything."
msgstr "添加一个基本的文本字段可用于任何使用"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:596
msgid "Textarea"
msgstr "文本区域"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:597
msgid "Adds a basic textarea which can be used for anything. This is usually used as the \"Message\" section of a form."
msgstr "添加一个基本文本区域可以用于任何使用。这通常是用来作为 \"Message\" 表单字节。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:601
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:602
msgid "Adds a checkbox to your form. The checkbox can be used for anything and the value will be displayed in your email."
msgstr "添加一个复选框在你的表单中。复选框可以用于任何需要并且其值将显示在您的电子邮件里。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:606
msgid "Radio"
msgstr "电台"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:607
msgid "Adds radio buttons to your form. You will need to separate your values with a comma.<br /><br />For example if you wanted to offer the choice of male or female then you would enter the value like this: \"male, female\"."
msgstr "添加单选按钮到你的表单中。你需要使用英文逗号将其值隔开。<br /><br />例如：如果你想提供选择男或女，那么你就这样输入值：\"男, 女\"。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:611
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:612
msgid "Adds a select box to your form. You will need to separate your values with a comma.<br /><br />For example if you wanted to offer the choice of male or female then you would enter the value like this: \"male, female\"."
msgstr "添加下拉列表选项框到你的表单。你需要使用英文逗号将其值隔开。<br /><br />例如：如果你想提供选择男或女，那么你就这样输入值：\"男, 女\"。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:616
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:617
msgid "By default the submit button will be displayed as \"Submit\". If you wish to change the text then you can add this to the form with a custom value."
msgstr "默认情况下提交按钮将显示为\"Submit\"。如果你想改变文本，那么你可以添加一个自定义值到表单。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:621
msgid "Autoresponder"
msgstr "自动回复"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:622
msgid "Allows you to setup an automated response after the form is submitted. You can use the tags by typing them out like so, %name%, %email%, etc etc."
msgstr "允许您建立在表单提交后自动回复功能。您可以使用标签，键入像这样，%name%, %email%,等等。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:628
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:634
msgid "Subject"
msgstr "附属"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:635
msgid "You can place a custom subject line here. This is the subject that you will see in your emails."
msgstr "你可以在这里自定义1个子行，这个子项会显示在你的电子邮件中。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:644
msgid "Success Message"
msgstr "成功信息"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:645
msgid "When the form is submitted successfully this message will be displayed to the user.  Common examples would be, \"Thanks!\" or something similar."
msgstr "当表单提交成功此消息将显示给用户。常见的例子是， \"Thanks!\" 之类的。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:654
msgid "Spam Protection"
msgstr "垃圾邮件防护"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:667
msgid "Add Form Field"
msgstr "添加表单字段"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:676
msgid "Add Field &raquo;"
msgstr "添加字段 &raquo;"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:677
msgid "You can add fields to display with your form.  When the form is submitted these fields will display in your email."
msgstr "您可以添加字段以显示在您的表单。当表单被提交时，这些字段将显示在您的电子邮件中。"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:687
msgid "Form Label:"
msgstr "表单标记："

#: lib/admin/classes/option-generator.php:691
msgid "Form Value:"
msgstr "表单值："

#: lib/admin/classes/option-generator.php:695
msgid "Require Field:"
msgstr "必填区域："

#: lib/admin/classes/option-generator.php:699
msgid "From Name:"
msgstr "表单名称:"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:701
msgid "From Email:"
msgstr "表单邮件:"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:703
msgid "Subject:"
msgstr "项目:"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:706
msgid "Available Tags:"
msgstr "可用的标签:"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:707
msgid "Message:"
msgstr "信息:"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:711
#: lib/admin/classes/option-generator.php:887
#: lib/admin/classes/option-generator.php:1015
msgid "Remove"
msgstr "移动"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:733
msgid "Add Sidebar"
msgstr "添加边栏"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:750
#: lib/admin/classes/option-generator.php:766
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:582
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:705
#: lib/admin/functions/media-upload.php:41
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:796
msgid "Add New Slider"
msgstr "添加新滑块"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:827
#, php-format
msgid "Slideshow %1$s"
msgstr "幻灯片 %1$s"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:829
#: lib/admin/classes/option-generator.php:964
msgid "Edit Menu Item"
msgstr "编辑菜单项"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:838
msgid "Image/Video URL"
msgstr "图片/视频路径"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:845
msgid "Image Alt Attribute"
msgstr "图像ALT属性"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:851
msgid "Link URL"
msgstr "链接路径"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:857
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:863
#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:19
msgid "Stage Effect"
msgstr "舞台效果"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:877
msgid "Disable \"Read More\" Button"
msgstr "禁用\"Read More\"按钮"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:880
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:888
#: lib/admin/classes/option-generator.php:1016
#: lib/admin/functions/media-upload.php:44
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:926
msgid "Add New Sociable"
msgstr "添加新的社交"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:962
#, php-format
msgid "Sociable %1$s"
msgstr "社交 %1$s"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:973
msgid "Sociable Icon"
msgstr "社交图标"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:987
msgid "Sociable Icon Style"
msgstr "社交图标样式"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1001
msgid "Custom Icon"
msgstr "自定义图标"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1008
msgid "Sociable Link"
msgstr "社交链接"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1126
msgid "Select Preset"
msgstr "选择预设"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1325
msgid "Activate Skin"
msgstr "激活皮肤"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1398
msgid "Staged"
msgstr "分段"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1399
msgid "Partial Staged Right"
msgstr "局部向右"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1400
msgid "Partial Staged Left"
msgstr "局部向左"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1401
msgid "Partial Gradient"
msgstr "局部渐变"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1402
msgid "Overlay"
msgstr "覆盖"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1403
msgid "Floating"
msgstr "浮动"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1404
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: lib/admin/classes/option-generator.php:1405
msgid "Full + Raw Html"
msgstr "全+原始的HTML"

#: lib/admin/classes/shortcode-generator.php:26
#, php-format
msgid "%1$s Shortcode Generator"
msgstr "%1$s 简码发生器"

#: lib/admin/classes/shortcode-generator.php:38
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: lib/admin/classes/shortcode-generator.php:153
msgid "Send Shortcode to Editor &raquo;"
msgstr "发送简码到编辑框 &raquo;"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:122
#, php-format
msgid "Custom skin &quot;%1$s&quot; saved."
msgstr "自定义皮肤 &quot;%1$s&quot; 已保存."

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:125
#, php-format
msgid "Custom skin &quot;%1$s&quot; has been activated."
msgstr "自定义皮肤&quot;%1$s&quot; 已经被激活。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:128
msgid "Error: Custom skin not activated, please try again."
msgstr "错误：自定义皮肤未激活，请再试一次。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:131
#, php-format
msgid "Custom skin &quot;%1$s&quot; already exists, please select a different name."
msgstr "自定义皮肤&quot;%1$s&quot; 已经存在，请选择一个不同的名称。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:134
#, php-format
msgid "Error: Custom skin &quot;%1$s&quot; not saved, please try again."
msgstr "错误：自定义皮肤 &quot;%1$s&quot; 未保存，请再试一次。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:137
#, php-format
msgid "Upload Successful. The following skin was added: %1$s"
msgstr "上传成功。下面的皮肤被添加到： %1$s"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:140
msgid "Error: The skin you uploaded could not be unzipped."
msgstr "错误：你上传的这个皮肤没有解压"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:143
msgid "Error: No valid &quot;.css&quot; files were found."
msgstr "错误: 无效 &quot;.css&quot; 文件."

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:146
#, php-format
msgid "Custom skin &quot;%1$s&quot; has been deleted."
msgstr "自定义皮肤 &quot;%1$s&quot; 已被删除。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:149
#, php-format
msgid "Error: Custom skin &quot;%1$s&quot; not deleted, please try again."
msgstr "错误：自定义皮肤 &quot;%1$s&quot; 未被删除，请再试一次。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:152
#, php-format
msgid "Error: Custom skin &quot;%1$s&quot; is currently the active skin, please deactivate it before deleting."
msgstr "错误：自定义皮肤 &quot;%1$s&quot; 是目前被激活的皮肤，请先将其关闭再行删除。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:155
#, php-format
msgid "There was an error loading the following skin &quot;%1$s&quot;, please make sure the following folder is writable by your server: &quot;%2$s&quot;"
msgstr "加载以下的皮肤 &quot;%1$s&quot; 出现错误，请确保您的服务器以下文件夹是可写的： &quot;%2$s&quot;"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:158
#, php-format
msgid "Error: The skin &quot;%1$s&quot; could not be exported, please make sure the following folder is writable by your server: &quot;%2$s&quot;"
msgstr "错误：皮肤 &quot;%1$s&quot; 无法导出，请确保您的服务器以下文件夹写入权限：&quot;%2$s&quot;"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:161
#, php-format
msgid "Error: The skin &quot;%1$s&quot; could not be exported, please try again."
msgstr "错误：皮肤&quot;%1$s&quot;不能被导出，请再试一次。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:164
#, php-format
msgid "The following image could not be add to your export, it will have to be added to your skin manually: %1$s"
msgstr "下面的图像无法添加到导出，将有手动添加到你的皮肤： %1$s"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:167
#, php-format
msgid "Error: The skin %1$s could not be uploaded, unzip it manually and upload it to the following directory on your server: %2$s"
msgstr "错误：皮肤%1$s 无法上传，手动将它解压缩，并把它上传到你的服务器上的以下目录：%2$s"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:170
#, php-format
msgid "The skin %1$s already exists."
msgstr "皮肤 %1$s 已经存在。"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:173
msgid "Error: File has an invalid extension, it should be .zip"
msgstr "错误：文件具有无效的扩展名，它应该是.zip"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:579
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:702
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:580
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:703
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:581
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:704
#: lib/admin/options/mysite-options.php:13
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:654
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:779
msgid "Return to Skin Manager"
msgstr "返回皮肤管理"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:670
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:827
msgid "Save As New Skin"
msgstr "保存为新皮肤"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:672
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:813
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:829
msgid "Save Skin"
msgstr "保存皮肤"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:674
#: lib/admin/classes/skin-generator.php:831
msgid "Cancel Edit"
msgstr "取消编辑"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:714
#, php-format
msgid "Maximum size limit is: %s"
msgstr "最大大小限制是：%s"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:807
msgid "Save Skin As"
msgstr "保存皮肤为"

#: lib/admin/functions/core.php:56
#, php-format
msgid "Error: Sidebar &quot;%1$s&quot; not deleted, please try again."
msgstr "错误：边栏 &quot;%1$s&quot; 不会被删除，请再试一次。"

#: lib/admin/functions/core.php:61
#, php-format
msgid "Sidebar &quot;%1$s&quot; Deleted."
msgstr "边栏 &quot;%1$s&quot; 被删除"

#: lib/admin/functions/core.php:81
#, php-format
msgid "Error: Sidebar &quot;%1$s&quot; not saved, please try again."
msgstr "错误：边栏&quot;%1$s&quot; 未保存，请再试一次。"

#: lib/admin/functions/core.php:87
#: lib/admin/functions/core.php:99
#, php-format
msgid "Sidebar &quot;%1$s&quot; Added."
msgstr "边栏已 &quot;%1$s&quot; 添加"

#: lib/admin/functions/core.php:92
#, php-format
msgid "Sidebar &quot;%1$s&quot; Already Exists."
msgstr "边栏 &quot;%1$s&quot; 已存在."

#: lib/admin/functions/core.php:122
msgid "Error: Options not saved, please try again."
msgstr "错误: 设置未被保存, 请重试."

#: lib/admin/functions/core.php:127
#: lib/admin/functions/core.php:130
msgid "Options Saved."
msgstr "设置已保存"

#: lib/admin/functions/media-upload.php:39
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: lib/admin/functions/media-upload.php:42
#, php-format
msgid "You are about to delete <strong>%s</strong>."
msgstr "您即将删除<strong>%s</strong>"

#: lib/admin/functions/media-upload.php:43
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: lib/admin/functions/media-upload.php:47
msgid "Move to Trash"
msgstr "移动到回收站"

#: lib/admin/functions/media-upload.php:48
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: lib/admin/functions/media-upload.php:54
msgid "Insert this Image"
msgstr "插入图片"

#: lib/admin/functions/scripts.php:20
msgid "This will restore all of your options to default. Are you sure?"
msgstr "这将恢复所有设置为默认值。你确定吗？"

#: lib/admin/functions/scripts.php:21
msgid "Please enter a name for your sidebar."
msgstr "请输入你的侧边栏的名称。"

#: lib/admin/functions/scripts.php:22
msgid "Are you sure you want to delete this sidebar?"
msgstr "你确定要删除这个侧边栏吗？"

#: lib/admin/functions/scripts.php:23
msgid "Please enter a name for your custom stylesheet in the &quot;Save Skin As&quot; field."
msgstr "请输入您自定义样式&quot;保存皮肤为&quot; 文件的名称。"

#: lib/admin/functions/scripts.php:24
msgid "Are you sure you want to overwrite this stylesheet?"
msgstr "你确定你要覆盖这个样式表吗？"

#: lib/admin/functions/scripts.php:25
msgid "Are you sure you want to delete this skin?"
msgstr "你确定要删除这个皮肤吗？"

#: lib/admin/functions/scripts.php:26
msgid "Uploading.."
msgstr "上传中..."

#: lib/admin/functions/scripts.php:27
msgid "Unziping.."
msgstr "解压中..."

#: lib/admin/functions/scripts.php:28
#, php-format
msgid "%1$s has invalid extension. Only %2$s are allowed."
msgstr "%1$s 无效的扩展名称。只有 %2$s 被允许。"

#: lib/admin/options/meta-page.php:4
#, php-format
msgid "%1$s General Page Options"
msgstr "%1$s 常规页面设置"

#: lib/admin/options/meta-page.php:12
#: lib/admin/options/meta-post.php:12
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: lib/admin/options/meta-page.php:13
msgid "You can choose between a left, right, or no sidebar layout for your page."
msgstr "你可以关闭左边或右边其中一个，或是不要边栏布局在你的页面"

#: lib/admin/options/meta-page.php:24
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:24
#: lib/admin/options/meta-post.php:24
msgid "Custom Sidebar"
msgstr "自定义边栏"

#: lib/admin/options/meta-page.php:25
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:25
#: lib/admin/options/meta-post.php:25
msgid "Select the custom sidebar that you'd like to be displayed on this page.<br /><br />Note:  You will need to first create a custom sidebar under the &quot;Sidebar&quot; tab in your theme's option panel before it will show up here."
msgstr "选择你想在这个页面显示的自定义侧边栏<br /><br />注意：您需要首先创建一个自定义侧边栏，在你的主题的设置面板下 &quot;侧边栏&quot; 。"

#: lib/admin/options/meta-page.php:31
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:31
#: lib/admin/options/meta-post.php:44
#: lib/admin/options/mysite-options.php:105
msgid "Disable Breadcrumbs"
msgstr "禁用面包屑"

#: lib/admin/options/meta-page.php:32
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:32
#: lib/admin/options/meta-post.php:45
msgid "Here you can disable breadcrumbs on a page by page basis.  Alternatively you can globally disable breadcrumbs under the &quot;General Settings&quot; tab in your theme's option panel."
msgstr "在这里，你可以禁用部分页面上的面包屑。另外，您可以在&quot;常规设置&quot; 全局选项卡下禁用主题面包屑。"

#: lib/admin/options/meta-page.php:34
msgid "Check to disable breadcrumbs on this page"
msgstr "勾选禁用此页面上的面包屑"

#: lib/admin/options/meta-page.php:38
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:45
#: lib/admin/options/meta-post.php:58
msgid "Intro Options"
msgstr "介绍选项"

#: lib/admin/options/meta-page.php:39
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:46
#: lib/admin/options/meta-post.php:59
msgid "This is the text that displays at the beginning of your pages and posts.<br /><br />Note:  You can set the default behaviour in the &quot;General Settings&quot; tab in your theme's option panel."
msgstr "这是在您的网页和文章开始显示的文字。<br /><br />注意：您可以通过主题的选项面板，在 &quot;常规设置&quot;选项卡设置。"

#: lib/admin/options/meta-page.php:42
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:49
#: lib/admin/options/meta-post.php:62
#, php-format
msgid "Default Intro <small><a targe href=\"%1$s/wp-admin/admin.php?page=mysite-options\" target=\"_blank\">(click here to edit your default intro settings)</a></small>"
msgstr "默认介绍<small><a targe href=\"%1$s/wp-admin/admin.php?page=mysite-options\" target=\"_blank\">(点击这里编辑您的默认介绍设置)</a></small>"

#: lib/admin/options/meta-page.php:43
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:50
#: lib/admin/options/meta-post.php:63
#: lib/admin/options/mysite-options.php:61
msgid "Title Only"
msgstr "只有标题"

#: lib/admin/options/meta-page.php:44
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:51
#: lib/admin/options/meta-post.php:64
msgid "Title & Teaser Text"
msgstr "标题 & 导文"

#: lib/admin/options/meta-page.php:45
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:52
#: lib/admin/options/meta-post.php:65
msgid "Title & Latest Tweet"
msgstr "标题和最新的tweet"

#: lib/admin/options/meta-page.php:46
#: lib/admin/options/meta-page.php:61
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:53
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:68
#: lib/admin/options/meta-post.php:66
#: lib/admin/options/meta-post.php:81
#: lib/admin/options/mysite-options.php:64
#: lib/admin/options/mysite-options.php:78
msgid "Custom Raw Html"
msgstr "自定义原始的HTML"

#: lib/admin/options/meta-page.php:47
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:54
#: lib/admin/options/meta-post.php:67
#: lib/admin/options/mysite-options.php:65
msgid "Completely Disable Intro"
msgstr "完全禁用简介"

#: lib/admin/options/meta-page.php:54
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:61
#: lib/admin/options/meta-post.php:74
#: lib/admin/options/mysite-options.php:71
msgid "Teaser Text"
msgstr "导文"

#: lib/admin/options/meta-page.php:55
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:62
#: lib/admin/options/meta-post.php:75
#: lib/admin/options/mysite-options.php:72
msgid "The teaser text is the text that displays beside your title in your intro."
msgstr "显示在您的简介标题旁边的引用文字。"

#: lib/admin/options/meta-page.php:62
#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:69
#: lib/admin/options/meta-post.php:82
#: lib/admin/options/mysite-options.php:79
msgid "In case you have some custom HTML you wish to display in the intro then you may insert it here."
msgstr "如果您有您希望自定义的HTML显示在介绍中，那么你可以在这里插入。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:12
msgid "Portfolio Layout"
msgstr "作品展示布局"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:13
msgid "You can choose between a left, right, or no sidebar layout for your portfolio."
msgstr "您可以选择左或右，或没有侧边栏的投资组合布局。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:34
#: lib/admin/options/meta-post.php:47
msgid "Check to disable breadcrumbs on this post"
msgstr "勾选禁用这个文章上的面包屑"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:38
#: lib/admin/options/meta-post.php:51
#: lib/admin/options/mysite-options.php:816
msgid "Disable Social Bookmarks"
msgstr "禁用的社会化书签"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:39
#: lib/admin/options/meta-post.php:52
#: lib/admin/options/mysite-options.php:817
msgid "By default a social bookmarks module will display when viewing your posts.<br /><br />You can choose to disable it here."
msgstr "默认情况下，社会书签模块将显示在文章详细页面。<br /><br />您可以选择禁用它。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:41
#: lib/admin/options/meta-post.php:54
#: lib/admin/options/mysite-options.php:819
msgid "Disable the Social Bookmarks Module"
msgstr "禁用社会书签模块"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:75
msgid "Portfolio Date <small>(optional)</small>"
msgstr "组合日期 <small>（可选）</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:76
msgid "Enter the date that the project was completed."
msgstr "输入项目完成日期。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:82
msgid "Portfolio Link <small>(optional)</small>"
msgstr "组合链接<small>(可选)</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:83
msgid "Enter the url of the project for the \"Visit Site\" button."
msgstr "输入项目的URL为 \"Visit Site\" 按钮."

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:90
msgid "Portfolio Excerpt Text <small>(optional)</small>"
msgstr "组合摘录文本 <small>(可选)</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:91
msgid "The text you enter here will show up next to or below the gallery image depending on which column layout you've selected."
msgstr "您在此处输入的文本将显示旁边或下面的图片集，取决于您所选择的列布局。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:97
msgid "Fullsize Image for Lightbox <small>(optional)</small>"
msgstr "全尺寸图片灯箱<small>(可选)</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:98
msgid "The fullsize images you would like to use for the portfolio lightbox pop-up demonstration.  If not assigned, it will use your featured image instead."
msgstr "如果没有指定，你想用组合灯箱弹出的是完整尺寸图像，而不是你的特色图片。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:105
msgid "Portfolio Video Link <small>(optional)</small>"
msgstr "组合的视频链接 <small>（可选）</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:106
msgid "Supports Flash, YouTube, Vimeo & iFrames.<br />Examples on how to format the links:<br /><br />Vimeo:<br />http://vimeo.com/8011831<br /><br />YouTube:<br />http://www.youtube.com/watch?v=NN9MmXAuWPg<br /><br />.swf:<br />http://www.adobe.com/products/flashplayer/include/marquee/design.swf?width=792&height=294<br /><br />.mov:<br />http://trailers.apple.com/movies/disney/oceans/oceans-clip1_r640s.mov?width=640&height=272<br /><br />iFrame:<br />http://www.google.com?iframe=true&width=100%&height=100%<br />"
msgstr "支持Flash, YouTube, Vimeo & iFrames.<br />什么格式的链接例子:<br /><br />Vimeo:<br />http://vimeo.com/8011831<br /><br />YouTube:<br />http://www.youtube.com/watch?v=NN9MmXAuWPg<br /><br />.swf:<br />http://www.adobe.com/products/flashplayer/include/marquee/design.swf?width=792&height=294<br /><br />.mov:<br />http://trailers.apple.com/movies/disney/oceans/oceans-clip1_r640s.mov?width=640&height=272<br /><br />iFrame:<br />http://www.google.com?iframe=true&width=100%&height=100%<br />"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:113
msgid "Link to post? <small>(optional)</small>"
msgstr "链接指向文章? <small>(可选)</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:114
msgid "Check this box if you'd like the portfolio gallery image to link to the portfolio post instead of the jQuery lightbox image pop-up effect."
msgstr "选中此复选框，如果你想组合图片集链接到组合的文章而不是弹出的jQuery灯箱效果。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:121
msgid "Disable Read More Link <small>(optional)</small>"
msgstr "禁用读更多链接 <small>（可选）</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:122
msgid "Check this box if you'd like to disable the portfolio &quot;Read More&quot; button which links to the blog post."
msgstr "选中此复选框，如果你想禁用组合 &quot;阅读更多&quot; 链接到博客文章的按钮。"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:129
msgid "Disable Portfolio Fullsize Image <small>(optional)</small>"
msgstr "禁用组合全尺寸图片<small>(可选)</small>"

#: lib/admin/options/meta-portfolio.php:130
msgid "Check this box if you'd like to disable the fullsize image that appears at the top of the portfolio blog post."
msgstr "选中此复选框，如果你想禁用的完整大小的图像出现在投资组合的博客文章顶部。"

#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:4
#, php-format
msgid "%1$s Slideshow Post Options"
msgstr "%1$s 幻灯片文章设置"

#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:12
msgid "Homepage Slider Image"
msgstr "首页幻灯片图片"

#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:13
msgid "Upload the image you'd like to use for the slideshow."
msgstr "上传你想使用在幻灯片的图片。"

#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:20
msgid "Select the the staging effect that you'd like for this slide."
msgstr "为你想要的幻灯片选择展示效果"

#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:26
msgid "Disable Slider Text"
msgstr "禁用幻灯片文字"

#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:27
msgid "Check this box if you'd like to disable the post excerpt content from appearing on the slideshow."
msgstr "选中此复选框，如果你想禁止幻灯片上出现文章摘录的内容。"

#: lib/admin/options/meta-post-slideshow.php:29
msgid "Check to disable slider text"
msgstr "勾选禁用幻灯片文字"

#: lib/admin/options/meta-post.php:4
#, php-format
msgid "%1$s General Post Options"
msgstr "%1$s 常规文章设置"

#: lib/admin/options/meta-post.php:13
msgid "You can choose between a left, right, or no sidebar layout for your post."
msgstr "您为您的文章选择左或右，或没有侧边栏布局。"

#: lib/admin/options/meta-post.php:31
msgid "Featured Video"
msgstr "精选影片"

#: lib/admin/options/meta-post.php:32
msgid "You can paste a URL of a video here to display within your post.<br /><br />Examples on how to format the links.<br /><br />YouTube:<br /><br />http://www.youtube.com/watch?v=fxs970FMYIo<br /><br />Vimeo:<br /><br />http://vimeo.com/8736190"
msgstr "你可以在这里粘贴视频的URL路径显示在您的文章。<br /><br />链接的例子<br /><br />YouTube:<br /><br />http://www.youtube.com/watch?v=fxs970FMYIo<br /><br />Vimeo:<br /><br />http://vimeo.com/8736190"

#: lib/admin/options/meta-post.php:37
msgid "Disable Featured Image"
msgstr "禁用特色图像"

#: lib/admin/options/meta-post.php:38
msgid "Check this box if you'd like to disable the featured post image from appearing on the single post, by checking this box the featured post image you have defined will only show on the blog index page and the designated widgets."
msgstr "选中此框，如果你想禁止文章内页上出现特色图像，特色图像将只显示在博客首页和指定的小工具区域。"

#: lib/admin/options/meta-post.php:40
msgid "Check to disable the featured image on this post"
msgstr "选择在文章中禁用特色图片"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:4
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:5
msgid "Homepage"
msgstr "网站首页"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:6
msgid "Skins"
msgstr "皮肤"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:7
msgid "Image Resizing"
msgstr "图像大小调整"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:8
#: lib/admin/options/mysite-options.php:723
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:9
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:10
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:11
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:12
#: lib/admin/options/mysite-options.php:953
msgid "Sociable"
msgstr "社交"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:35
msgid "Logo Settings"
msgstr "标志设置"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:36
msgid "You can choose whether you wish to display a custom logo or your site title."
msgstr "您可以选择希望显示自定义LOGO标志还是网站的文字标题。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:39
#: lib/admin/options/mysite-options.php:45
msgid "Custom Image Logo"
msgstr "自定义标志图片"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:40
#, php-format
msgid "Display Site Title <small><a href=\"%1$s/wp-admin/options-general.php\" target=\"_blank\">(click here to edit site title)</a></small>"
msgstr "显示站点标题<small><a href=\"%1$s/wp-admin/options-general.php\" target=\"_blank\">(点这里编辑站点标题)</a></small>"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:46
msgid "Upload an image to use as your logo."
msgstr "上传一个图片用于您的标志。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:51
msgid "Custom Favicon"
msgstr "自定义收藏图标"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:52
msgid "Upload an image to use as your favicon."
msgstr "上传一个图片作为你的收藏站标。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:57
msgid "Intro Default Options"
msgstr "介绍默认选项"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:58
msgid "Choose the default behaviour for your intro that displays at the beginning of your pages and posts.<br /><br />Note:  This is just the default behaviour, you can still choose to override this setting when editing your posts and pages."
msgstr "选择默认介绍显示在您的页面和文章的开始部分。<br /><br />注意：这仅仅是默认的设置，编辑您的文章和页面时，你仍然可以选择覆盖此设置。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:62
msgid "Title &amp; Teaser Text"
msgstr "标题 &amp;导文"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:63
msgid "Title &amp; Latest Tweet"
msgstr "标题 &amp; 最新Tweet"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:85
msgid "Twitter Default Username"
msgstr "Twitter 用户名"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:86
msgid "This will be used for all twitter related features.  You may still use a different twitter username to override the default.<br /><br />Example:  When using the twitter widget you may choose a username to use instead of the default."
msgstr "这将是用于所有twitter相关精选。你还可以使用一个不同的用户名来推翻默认值。<br /><br />例如:当使用twitter 小工具你可以选择一个用户名来代替默认值。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:91
msgid "Extra Header Text"
msgstr "额外的标题文字"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:92
msgid "This will display in your header.<br /><br />It is usually used for a phone number or something similar."
msgstr "这将显示在你的页眉。<br /><br />这通常用于一个电话号码或类似的东西。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:98
msgid "Disable Cufon"
msgstr "禁用Cufon"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:99
msgid "Cufon font replacement is a javascript tool which is used in various areas of the theme including headings, menus, buttons, etc etc.<br /><br />Check if you wish to disable this."
msgstr "Cufon字体替换是一个javascript工具,用于主题的各个领域包括标题,菜单,按钮,等等。<br /><br />如果你想禁止此功能请勾选。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:101
msgid "Globally Disable Cufon Font Replacement"
msgstr "全局禁用Cufon字体替换"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:106
msgid "Check if you do not want breadcrumbs to display anywhere in your site."
msgstr "勾选如果你不希望面包屑显示在你的站点。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:108
msgid "Globally Disable Breadcrumbs"
msgstr "全局禁用面包屑"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:112
msgid "Breadcrumb Delimiter"
msgstr "面包屑分隔符"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:113
msgid "This is the symbol that will appear in between your breadcrumbs.<br /><br />Some common examples would be:<br /><br /><code>/ > - , :: >></code>"
msgstr "这是符号将出现在你的面包屑之间<br /><br />常见的例子:<br /><br /><code>/ > - , :: >></code>"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:119
msgid "Google Analytics Code"
msgstr "谷歌跟踪代码"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:120
msgid "After signing up with Google Analytics paste the code that it gives you here."
msgstr "申请Google Analytics（分析）后，将代码粘贴在这里。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:125
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义样式"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:126
msgid "This is a great place for doing quick custom styles.  For example if you wanted to change the site title color then you would paste this:<br /><br /><code>.logo a { color: blue; }</code><br /><br />If you are having problems styling something then ask on the support forum and we will be with you shortly."
msgstr "这个强悍的地方可以快速自定义样式。例如，如果你想改变网站的标题颜色，那么你就贴上这样的：<br /><br /><code>.logo a { color: blue; }</code><br /><br />如果您有样式方面的问题，可以到百度搜索。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:131
msgid "Custom JavaScript"
msgstr "自定义 JavaScript"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:132
msgid "In case you need to add some custom javascript you may insert it here."
msgstr "如果您需要添加一些自定义的JavaScript，你可以在这里插入。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:150
msgid "Homepage Layout"
msgstr "首页布局"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:151
msgid "You can choose between a left, right, or no sidebar layout for your homepage."
msgstr "您可以为你的主页选择左或右，或没有侧边栏的布局。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:161
msgid "Call to Action Text"
msgstr "执行脚本文字"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:162
msgid "This is the intro text that displays just below your slider on the left hand side."
msgstr "这是介绍文字显示在略低于滑块的左侧。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:167
msgid "Call to Action Button Text"
msgstr "执行脚本按钮文本"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:168
msgid "You may change the text for your call to action button.<br /><br />This is the button that displays just below the slider on the right hand side."
msgstr "您可以更改操作按钮的文本。<br/><br />这是显示在右边的滑块下方的按钮。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:173
msgid "Call to Action Button Settings"
msgstr "执行脚本按钮设置"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:174
msgid "You can link the button to a page, set a custom link, or disable it."
msgstr "您可以将这个按钮链接到一个页面，设置一个自定义链接，或将其禁用。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:177
msgid "Link to a Page"
msgstr "链接到1个页面"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:178
msgid "Define a Custom link"
msgstr "定义一个自定义的链接"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:179
msgid "Disable Button"
msgstr "关闭按钮"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:185
msgid "Link to Page"
msgstr "链接到页面"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:186
msgid "Choose a page to set as your link."
msgstr "选择一个页面设置为您的链接。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:193
msgid "Custom link"
msgstr "自定义链接"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:194
msgid "Place a URL to set as your link."
msgstr "放置一个URL设置为您的链接。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:200
msgid "Custom Homepage Text"
msgstr "自定义首页文本"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:201
msgid "You can add some custom content to your homepage.<br /><br />This will display under the slider and call to action button."
msgstr "你可以添加一些自定义的内容到您的首页。<br /><br />这将显示在滑块下方的呼叫操作按钮。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:206
msgid "Additional Homepage Text"
msgstr "备用主页文字"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:207
msgid "You can choose additional page content to display on your homepage."
msgstr "您可以选择额外的页面内容显示自己的首页上。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:213
msgid "Disable Slider"
msgstr "禁用幻灯片"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:214
msgid "Check to disable your slider on the homepage."
msgstr "勾选禁用首页上滑块。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:216
msgid "Disable Homepage Slider"
msgstr "禁用首页滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:220
msgid "Display Blog Posts"
msgstr "显示博客文章"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:221
msgid "Check to display your blog posts in the homepage content.<br /><br />You can control how many posts you wish to display in Dashboard -> Settings -> Reading."
msgstr "勾选显示博客文章在你的首页<br /><br />你可以通过 WP控制面板 -> 设置 -> 阅读 来设置显示多少个文章"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:223
msgid "Display Blog Posts on Homepage"
msgstr "显示博客文章在首页"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:227
msgid "Homepage Outro Text"
msgstr "首页Outro文本"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:228
msgid "This is the text that will display right above your footer."
msgstr "这个文本将显示页脚右上。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:247
msgid "Skin Generator Options"
msgstr "皮肤生成设置"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:248
msgid "From here you can organize, create, and upload new skins to use.<br /><br />Download Skins:<br />http://mysitemyway.com/skins"
msgstr "从这里你可以组织，创建和上传新的皮肤<br /><br />下载皮肤：<br />http://mysitemyway.com/skins"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:251
msgid "Choose a Skin"
msgstr "选择1个皮肤"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:252
msgid "Create a New Skin"
msgstr "创建1个新皮肤"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:253
msgid "Manage Skins"
msgstr "管理皮肤"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:260
msgid "Available Skins"
msgstr "可用皮肤"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:261
msgid "Select a skin to use with your theme.<br /><br />To upload new skins that you have downloaded click on the Manage Skins radio button."
msgstr "选择一个皮肤用于你的主题。<br /><br />要上传你已经下载的新皮肤请点击管理皮肤单选按钮。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:283
#: lib/admin/options/mysite-options.php:286
msgid "Disable Image Resizing"
msgstr "禁用图像大小调整"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:284
msgid "Check to disable all image resizing.<br /><br />Images will be displayed in the dimensions as they were uploaded."
msgstr "勾选禁用所有图片大小。<br /><br />图片将使用原始上传的图像尺寸。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:290
msgid "Type of Image Resizing"
msgstr "图像大小调整的类型"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:291
msgid "Choose whether you wish to use the TimThumb resize script or Wordpress image resizing."
msgstr "选择您是否希望使用的自动缩略图调整大小或WordPress图片大小。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:294
msgid "Built in WordPress"
msgstr "内置在WordPress"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:295
msgid "Timthumb"
msgstr "缩略图"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:300
msgid "Auto Featured Image"
msgstr "自动特色图像"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:301
msgid "By default features such as the portfolio and blog will use the \"featured image\" in your posts.<br /><br />Check this if you wish to use the first image uploaded to your post instead of the featured image."
msgstr "默认情况下投资组合和博客等，将使用 \"特色形象\" 在您的文章。<br/><br/>勾选这个如果你想使用你上传的第一个图像显示到文章，而不是特色图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:303
msgid "Enable Auto Featured Image Selection"
msgstr "启用自动特色图片选择"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:307
msgid "Images Sizes for Full Width Layouts"
msgstr "全部宽度布局的图像尺寸"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:312
#: lib/admin/options/mysite-options.php:402
#: lib/admin/options/mysite-options.php:492
msgid "One Column Portfolio"
msgstr "一列组合"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:313
msgid "Input the dimensions that you would like the one column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入一列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的投资组合网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:318
#: lib/admin/options/mysite-options.php:408
#: lib/admin/options/mysite-options.php:498
msgid "Two Column Portfolio"
msgstr "两列组合"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:319
msgid "Input the dimensions that you would like the two column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入两列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的投资组合网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:324
#: lib/admin/options/mysite-options.php:414
#: lib/admin/options/mysite-options.php:504
msgid "Three Column Portfolio"
msgstr "三列组合"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:325
msgid "Input the dimensions that you would like the three column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入三列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的投资组合网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:330
#: lib/admin/options/mysite-options.php:420
#: lib/admin/options/mysite-options.php:510
msgid "Four Column Portfolio"
msgstr "四列组合"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:331
msgid "Input the dimensions that you would like the four column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入四列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的投资组合网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:336
#: lib/admin/options/mysite-options.php:426
#: lib/admin/options/mysite-options.php:516
msgid "Portfolio Single Post"
msgstr "组合内页"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:337
#: lib/admin/options/mysite-options.php:427
#: lib/admin/options/mysite-options.php:517
msgid "Input the dimensions that you would like the portfolio single images to use.<br /><br />These are the images displayed on the portfolio single post."
msgstr "输入投资组合内页图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在投资组合内页。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:343
#: lib/admin/options/mysite-options.php:433
#: lib/admin/options/mysite-options.php:523
msgid "One Column Blog"
msgstr "一列博客"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:344
msgid "Input the dimensions that you would like the one column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入一列博客图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的博客网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:349
#: lib/admin/options/mysite-options.php:439
#: lib/admin/options/mysite-options.php:529
msgid "Two Column Blog"
msgstr "两列博客"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:350
msgid "Input the dimensions that you would like the two column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入两列博客图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的博客网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:355
#: lib/admin/options/mysite-options.php:445
#: lib/admin/options/mysite-options.php:535
msgid "Three Column Blog"
msgstr "三列博客"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:356
msgid "Input the dimensions that you would like the three column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入三列博客图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的博客网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:361
#: lib/admin/options/mysite-options.php:451
#: lib/admin/options/mysite-options.php:541
msgid "Four Column Blog"
msgstr "四列博客"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:362
msgid "Input the dimensions that you would like the four column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a full width layout."
msgstr "输入四列博客图像的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在全宽度布局的博客网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:368
#: lib/admin/options/mysite-options.php:458
#: lib/admin/options/mysite-options.php:548
msgid "Small Post List"
msgstr "小型文章列表"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:369
msgid "Input the dimensions that you would like the \"small\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a full width layout."
msgstr "输入\"小型\" 缩略图的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在博客和投资组合列表的全宽度布局网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:374
#: lib/admin/options/mysite-options.php:464
#: lib/admin/options/mysite-options.php:554
msgid "Medium Post List"
msgstr "中型文章列表"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:375
msgid "Input the dimensions that you would like the \"medium\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a full width layout."
msgstr "输入\"中型\" 缩略图的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在博客和投资组合列表的全宽度布局网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:380
#: lib/admin/options/mysite-options.php:470
#: lib/admin/options/mysite-options.php:560
msgid "Large Post List"
msgstr "大型文章列表"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:381
msgid "Input the dimensions that you would like the \"large\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a full width layout."
msgstr "输入\"大型\" 缩略图的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在博客和投资组合列表的全宽度布局网格。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:386
#: lib/admin/options/mysite-options.php:476
#: lib/admin/options/mysite-options.php:566
msgid "Additional Posts Module"
msgstr "增设文章模块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:387
#: lib/admin/options/mysite-options.php:477
#: lib/admin/options/mysite-options.php:567
msgid "Input the dimensions that you would like the additional posts thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed in the additional posts module."
msgstr "输入附加文章缩略图的尺寸。<br /><br />这些图像将显示在附加文章模块。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:397
msgid "Images Sizes for Right Sidebar Layouts"
msgstr "右侧边栏布局的图像尺寸"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:403
msgid "Input the dimensions that you would like the one column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的一列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是在投资组合网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:409
msgid "Input the dimensions that you would like the two column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的两列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是在投资组合网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:415
msgid "Input the dimensions that you would like the three column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的三列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是在投资组合网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:421
msgid "Input the dimensions that you would like the four column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的四列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是在投资组合网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:434
msgid "Input the dimensions that you would like the one column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的一列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是在博客网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:440
msgid "Input the dimensions that you would like the two column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的两列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是在博客网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:446
msgid "Input the dimensions that you would like the three column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的三列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是在博客网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:452
msgid "Input the dimensions that you would like the four column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的四列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是在博客网格简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:459
msgid "Input the dimensions that you would like the \"small\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的 \"小型\"缩略图图像的尺寸。<br /><br />这些都是在博客和投资组合列表简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:465
msgid "Input the dimensions that you would like the \"medium\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的 \"中型\"缩略图图像的尺寸。<br /><br />这些都是在博客和投资组合列表简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:471
msgid "Input the dimensions that you would like the \"large\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a right sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的 \"大型\"缩略图图像的尺寸。<br /><br />这些都是在博客和投资组合列表简码右侧栏布局显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:487
msgid "Images Sizes for Left Sidebar Layouts"
msgstr "左侧边栏布局的图像尺寸"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:493
msgid "Input the dimensions that you would like the one column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的一列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是投资组合左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:499
msgid "Input the dimensions that you would like the two column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的两列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是投资组合左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:505
msgid "Input the dimensions that you would like the three column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的三列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是投资组合左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:511
msgid "Input the dimensions that you would like the four column portfolio images to use.<br /><br />These are the images displayed with the portfolio grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的四列投资组合图像的尺寸。<br /><br />这些都是投资组合左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:524
msgid "Input the dimensions that you would like the one column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的一列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是博客左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:530
msgid "Input the dimensions that you would like the two column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的两列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是博客左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:536
msgid "Input the dimensions that you would like the three column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的三列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是博客左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:542
msgid "Input the dimensions that you would like the four column blog images to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog grid shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的四列博客图像的尺寸。<br /><br />这些都是博客左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:549
msgid "Input the dimensions that you would like the \"small\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的 \"小型\"缩略图图像的尺寸。<br /><br />这些都是博客和投资组合左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:555
msgid "Input the dimensions that you would like the \"medium\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的 \"中型\"缩略图图像的尺寸。<br /><br />这些都是博客和投资组合左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:561
msgid "Input the dimensions that you would like the \"large\" list thumbnails to use.<br /><br />These are the images displayed with the blog and portfolio list shortcode in a left sidebar layout."
msgstr "输入您想使用的 \"大型\"缩略图图像的尺寸。<br /><br />这些都是博客和投资组合左侧边栏布局网格简码显示的图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:589
msgid "Choose Slider Type"
msgstr "选择滑块型"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:590
msgid "To get started choose which slider you would like to use."
msgstr "请首先选择你想使用该滑块。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:593
msgid "Fading Slider"
msgstr "褪色滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:594
msgid "Scrolling Slider"
msgstr "滚动滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:595
msgid "Nivo Slider"
msgstr "Nivo滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:602
msgid "Advanced Slider Settings"
msgstr "高级滑块设置"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:608
msgid "Transition Effects"
msgstr "过渡效果"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:609
msgid "With the Nivo slider there are a few transition effects that you can use.<br /><br />To use them all click on random."
msgstr "Nivo滑块有一些过渡效果您可以使用。<br /><br />要全部使用他们点随机。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:616
msgid "Segments"
msgstr "细分"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:617
msgid "Input a number for how many segments (slices) you want the transitions to use.<br /><br />It would be best to stick between 5 - 15 for best results."
msgstr "输入你想使用多少段（片）过渡.<br /><br />在5 - 15效果最佳。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:623
msgid "Animation Speed"
msgstr "动画速度"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:624
msgid "Input a number to use for the animation speed.  This is the speed at which the transitions play.<br /><br />This number is in milliseconds so common values would be 1000 - 5000."
msgstr "输入一个数字用于动画的速度。这是过渡播放的速度<br /><br />这个数字以毫秒为单位，建议在1000 - 5000。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:630
msgid "Slider Transition Speed"
msgstr "滑块过渡速度"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:631
msgid "Input a number to use for the transition speed.  This is the speed which determines how long an image is displayed before transitioning to the next.<br /><br />This number is in milliseconds so common values would be 1000 - 5000."
msgstr "输入一个数字用于过渡速度。这速度决定图像显示多久才过渡到下一个<br/><br/>这个数字以毫秒为单位，建议1000 - 5000。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:636
msgid "Disable Slider Transitions"
msgstr "禁用滑块过渡"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:637
msgid "This will stop automatic sliding which will leave it to the user to navigate through the images."
msgstr "当用户鼠标悬停在图像上将自动停止滑动。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:639
msgid "Disable Automatic Slider Transitions"
msgstr "禁用自动滑块过渡"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:643
#: lib/admin/options/mysite-options.php:646
msgid "Disable Pause On Hover"
msgstr "禁用悬停暂停"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:644
msgid "By default the slider will stop sliding when you hover over it.<br /><br />Check to disable this."
msgstr "默认情况下当鼠标悬停，滑块将停止滑动。<br/><br/>勾选禁用此功能。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:651
msgid "Slider Fade Speed"
msgstr "滑块淡出速度"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:652
msgid "The speed of the fade animations."
msgstr "淡入淡出的动画速度。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:655
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:656
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:662
msgid "Slider Navigation Style"
msgstr "滑块导航样式"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:663
msgid "You can choose between having dots or thumbnails for the slider navigation.<br /><br />If choosing thumbnails then they will be automatically generated and resized."
msgstr "您可以在圆点或缩略图之间选择一个作为滑块导航。<br /><br />如果选择缩略图，那么他们将自动生成和调整。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:666
msgid "Image Thumbnails"
msgstr "图像缩略图"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:667
msgid "Nav Dots"
msgstr "导航点"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:673
msgid "Next &amp; Prev Buttons"
msgstr "下一页 &amp; 上一页按钮"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:674
msgid "The Nivo slider comes with next and previous buttons which you can choose to disable, display on hover, or always show."
msgstr "Nivo滑块带有Next和Previous按钮，您可以选择禁用，显示悬停，或始终显示。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:677
msgid "Always Display Next &amp; Previous Buttons"
msgstr "始终显示 上一个 &amp; 下一个 按钮"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:678
msgid "Display Next &amp; Previous Buttons on Hover"
msgstr "按钮上悬停显示 下一个 &amp; 上一个 "

#: lib/admin/options/mysite-options.php:679
msgid "Disable Next &amp; Previous Buttons"
msgstr "禁用与上一个 &amp; 下一个按钮"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:685
msgid "Display Nav Dots"
msgstr "显示导航点"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:686
msgid "Checking this will display dots along the bottom where the user can navigate between images."
msgstr "勾选将显示用户可以在图像和底部圆点之间。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:688
msgid "Display Navigation Dots"
msgstr "显示导航点"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:693
msgid "Display Slider on Every Page"
msgstr "在每一页上显示滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:694
msgid "Checking this will enable the slider to display on every page."
msgstr "勾选这项将使滑块显示在每一页上。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:696
msgid "Display Homepage Slider on all Pages"
msgstr "在所有网页上显示首页滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:700
msgid "Slider Source"
msgstr "滑块来源"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:701
msgid "You can choose whether to populate the slider here or from your post categories.<br /><br />If you choose from post categories then you can set the images when editing your posts."
msgstr "您可以选择是否在这里植入滑块或从您的文章类别。<br /><br />如果你选择从文章类别，那么你可以在编辑文章时设置图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:704
msgid "Custom Define Slides Below"
msgstr "自定义以下定义滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:705
msgid "Automatically Create Slides from Blog Categories"
msgstr "自动从博客分类创建滑块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:711
msgid "Number of Slides"
msgstr "幻灯片的数量"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:712
msgid "Enter the number of slider images to display (default is 5)"
msgstr "输入显示图像滑块的数量（默认为5）"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:729
msgid "Slider Categories"
msgstr "滑块分类"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:749
msgid "Blog Page"
msgstr "博客页"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:750
msgid "Choose one of your pages to use as a blog page."
msgstr "选择您的页面其中一个作为一个博客页面。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:756
msgid "Blog Layout"
msgstr "博客布局"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:757
msgid "Your blog posts will use the layout you select here.<br /><br />If you want an image to display in the layout then do not forget to set your featured image when editing your posts."
msgstr "您的博客文章将使用您在此处选择的布局。<br/><br/>如果你想在布局中显示图像，在您编辑文章时，不要忘记设置你的特色图像。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:767
msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除类别"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:768
msgid "You can choose certain categories to exclude from your blog page."
msgstr "您可以选择一定要排除的类别从您的博客页面。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:774
msgid "Popular &amp; Related Posts"
msgstr "热门及相关文章"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:775
msgid "By default a popular / related posts module will display on your posts.  You can choose how to display it or disable it here."
msgstr "默认情况下，一个热门 / 相关文章模块将显示在您的文章上。您可以选择如何显示它或禁用它。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:778
msgid "Display in a Tabbed Layout"
msgstr "显示为选项卡式的布局"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:779
msgid "Display in a Column Layout"
msgstr "显示为列布局"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:780
msgid "Disable Popular &amp; Related Posts Module"
msgstr "禁用热门 &amp; 相关文章模块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:785
msgid "Comments &amp; Trackbacks"
msgstr "评论 &amp; 引用"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:786
msgid "You can choose whether you want your comments and trackbacks bundled together or separated in tabs."
msgstr "您可以选择评论和引用通告是否要捆绑在一起，或是分隔。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:789
msgid "Display in Separate Tabs"
msgstr "显示单独的选项卡"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:790
msgid "Display Together in a List"
msgstr "一起在一个列表显示"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:795
msgid "Display Full Blog Posts"
msgstr "显示全部博客文章"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:796
msgid "By default blog posts will be displayed as excerpts.<br /><br />Checking this will display the full content of your post."
msgstr "默认情况下博客文章将显示为摘录。<br /><br />勾选这项将显示您的文章的全部内容。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:798
msgid "Display Full Blog Posts on Blog Index Page"
msgstr "显示博客首页上的全部博客文章"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:802
msgid "Disable About Author"
msgstr "禁用作者简介"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:803
msgid "By default an about the author module will display when viewing your posts.<br /><br />You can choose to disable it here."
msgstr "默认情况下作者简介模块将显示在查看文章页面。<br/><br/>您可以选择禁用它。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:805
msgid "Disable the About Author Module"
msgstr "禁用关于作者模块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:809
msgid "Disable Post Nav"
msgstr "禁用文章翻页"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:810
msgid "By default your posts will display links at the bottom to your other posts.<br /><br />Check this to disable those links."
msgstr "默认情况下，您的文章底部将显示链向你的其他文章。<br /><br />勾选禁用这些链接。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:812
msgid "Disable Post Navigation Module"
msgstr "禁用文章导航模块"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:823
msgid "URL shortening"
msgstr "URL缩短"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:824
msgid "You can choose to have certain links automatically use the bit.ly URL shortening service.<br /><br />For example the social icons on each post will use bit.ly URLs when this is checked."
msgstr "你可以选择有某些环节自动使用bit.ly网址缩短服务。<br/><br/>例如当勾选这项每个文章上的社会图标将使用bit.ly网址。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:826
msgid "Enable bit.ly URL Shortening"
msgstr "启用bit.ly网址缩短"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:831
msgid "bit.ly Login"
msgstr "bit.ly登录"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:832
msgid "Input the Username for your bit.ly account here."
msgstr "输入您的bit.ly帐户的用户名。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:838
msgid "bit.ly API Key"
msgstr "bit.ly的API密钥"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:839
msgid "Input the API key for your bit.ly account here.<br /><br />You can find this by logging in at bit.ly and navigating to your settings page."
msgstr "输入您的bit.ly帐户的API密钥。<br /><br />您可以通过登录在bit.ly和跳转到您的设置页面。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:845
msgid "Disable Meta Options"
msgstr "禁用Meta选项"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:846
msgid "The post meta will display under the title on your blog page.<br /><br />You can choose sections to disable here."
msgstr "文章meta将显示在您的博客页面上的标题下。<br/><br/>您可以选择禁用这里的部分。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:871
msgid "Create New Sidebar"
msgstr "创建新的侧边栏"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:872
msgid "You can create additional sidebars to use.<br /><br />To display your new sidebar then you will need to select it in the &quot;Custom Sidebar&quot; dropdown when editing a post or page."
msgstr "您可以创建附加的侧边栏来使用。<br /><br />为了显示您的新侧边栏，那么你编辑文章或页面时需要在&quot;自定义边栏&quot; 选择下拉选项。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:890
msgid "Footer Column layout"
msgstr "页脚列布局"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:891
msgid "Select which column layout you would like to display with your footer."
msgstr "选择你想哪个布局显示在页脚。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:918
msgid "Disable Footer Widgets"
msgstr "禁用页脚小工具"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:919
msgid "Check this if you do not wish to display any widgets with your footer."
msgstr "勾选此如果你不希望任何小工具显示在页脚。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:921
msgid "Disable All Footer Widgets"
msgstr "禁用所有页脚小工具"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:925
msgid "Footer Outro Text"
msgstr "页脚Outro文本"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:926
msgid "This text will display just above your footer.<br /><br />By default it will display on all pages."
msgstr "这个文本将只显示上方的页脚。<br/><br/>默认情况下，它会显示在所有网页上。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:932
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权文本"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:933
msgid "You can display copyright information here.  It will show below your footer on the left hand side."
msgstr "您可以在这里显示版权信息。它会显示在您的页脚下方左侧。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:954
msgid "Sociable Generator"
msgstr "社交生成器"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:972
msgid "Custom Admin Logo"
msgstr "自定义管理标志"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:973
msgid "Upload an image to replace the default Mysitemyway logo."
msgstr "上传图片以取代默认的Mysitemyway标志。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:978
msgid "Import Options"
msgstr "导入选项"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:979
msgid "Copy your export code here to import your theme settings."
msgstr "复制你导出的代码，导入到你的主题设置。"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:984
msgid "Export Options"
msgstr "导出选项"

#: lib/admin/options/mysite-options.php:985
msgid "When moving your site to a new Wordpress installation you can export your theme settings here."
msgstr "当你的网站移动到一个新的WordPress的安装，您可以导出您的主题设置。"

#: lib/classes/widget-contact-form.php:12
msgid "Quickly add a contact form to your sidebar"
msgstr "在侧边栏快速添加一个联系表格"

#: lib/classes/widget-contact-form.php:14
#, php-format
msgid "%1$s - Contact Form"
msgstr "%1$s - 联系表单"

#: lib/classes/widget-contact-form.php:23
#: lib/classes/widget-contact.php:22
msgid "Contact Info"
msgstr "联系方式"

#: lib/classes/widget-contact-form.php:65
#: lib/classes/widget-contact.php:84
#: lib/classes/widget-flickr.php:71
#: lib/classes/widget-popular.php:118
#: lib/classes/widget-recent.php:118
#: lib/classes/widget-subnav.php:61
#: lib/classes/widget-twitter.php:71
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: lib/classes/widget-contact-form.php:68
#: lib/classes/widget-contact.php:105
msgid "Email:"
msgstr "邮件："

#: lib/classes/widget-contact-form.php:72
msgid "Enable Captcha?"
msgstr "启用验证码？"

#: lib/classes/widget-contact-form.php:75
msgid "Enable Akismet?"
msgstr "启用Akismet？"

#: lib/classes/widget-contact.php:12
msgid "Quickly add contact info to your sidebar (e.g. address, phone #, email)"
msgstr "快速添加侧边栏的联络信息（如地址，电话号码，电子邮件）"

#: lib/classes/widget-contact.php:14
#, php-format
msgid "%1$s - Contact Us"
msgstr "%1$s - 联系我们"

#: lib/classes/widget-contact.php:87
msgid "Name:"
msgstr "姓名:"

#: lib/classes/widget-contact.php:90
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: lib/classes/widget-contact.php:93
msgid "City:"
msgstr "城市:"

#: lib/classes/widget-contact.php:96
msgid "State:"
msgstr "国家："

#: lib/classes/widget-contact.php:99
msgid "Zip:"
msgstr "邮编："

#: lib/classes/widget-contact.php:102
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: lib/classes/widget-flickr.php:12
msgid "Pulls in images from your Flickr account"
msgstr "从你的Flickr帐户中提取图像"

#: lib/classes/widget-flickr.php:14
#, php-format
msgid "%1$s - Flickr"
msgstr "%1$s - Flickr"

#: lib/classes/widget-flickr.php:22
msgid "Photos on flickr"
msgstr "flickr上的图像"

#: lib/classes/widget-flickr.php:74
msgid "Flickr ID (<a href=\"http://www.idgettr.com\" target=\"_blank\">idGettr</a>):"
msgstr "Flickr ID (<a href=\"http://www.idgettr.com\" target=\"_blank\">idGettr</a>):"

#: lib/classes/widget-flickr.php:77
msgid "Number of photos:"
msgstr "照片数量："

#: lib/classes/widget-flickr.php:80
msgid "Display:"
msgstr "显示："

#: lib/classes/widget-flickr.php:87
msgid "Size:"
msgstr "尺寸:"

#: lib/classes/widget-flickr.php:89
msgid "Square"
msgstr "广场"

#: lib/classes/widget-flickr.php:90
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: lib/classes/widget-flickr.php:91
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: lib/classes/widget-popular.php:12
msgid "Custom popular post widget with post preview image"
msgstr "为文章预览图像自定义热门文章小工具"

#: lib/classes/widget-popular.php:14
#, php-format
msgid "%1$s - Popular Post"
msgstr "%1$s - 热门文章"

#: lib/classes/widget-popular.php:26
msgid "Popular Posts"
msgstr "热门文章"

#: lib/classes/widget-popular.php:121
msgid "Enter the number of popular posts you'd like to display:"
msgstr "输入你想显示热门文章的数量："

#: lib/classes/widget-popular.php:125
#: lib/classes/widget-recent.php:125
msgid "Disable Post Thumbnail?"
msgstr "禁用文章缩略图？"

#: lib/classes/widget-recent.php:12
msgid "Custom recent post widget with post preview image"
msgstr "为文章预览图像自定义最近的文章小工具"

#: lib/classes/widget-recent.php:14
#, php-format
msgid "%1$s - Recent Post"
msgstr "%1$s - 最近文章"

#: lib/classes/widget-recent.php:26
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新文章"

#: lib/classes/widget-recent.php:121
msgid "Enter the number of recent posts you'd like to display:"
msgstr "输入你想显示最近的文章数量："

#: lib/classes/widget-subnav.php:12
msgid "Displays a list of SubPages"
msgstr "显示的子页面列表"

#: lib/classes/widget-subnav.php:14
#, php-format
msgid "%1$s - Sub Navigation"
msgstr "%1$s - 子导航"

#: lib/classes/widget-twitter.php:12
msgid "Pulls in your most recent tweet from Twitter"
msgstr "从Twitter发布的最新微博"

#: lib/classes/widget-twitter.php:14
#, php-format
msgid "%1$s - Twitter"
msgstr "%1$s - Twitter"

#: lib/classes/widget-twitter.php:25
msgid "Recent Tweets"
msgstr "最新微博"

#: lib/classes/widget-twitter.php:74
msgid "Enter your twitter username:"
msgstr "输入你的twitter 用户名:"

#: lib/classes/widget-twitter.php:77
msgid "Enter the number of tweets you'd like to display:"
msgstr "输入你想显示微博的数量："

#: lib/functions/theme.php:54
#: lib/functions/theme.php:60
#: lib/functions/theme.php:63
#: lib/functions/theme.php:69
#: lib/functions/theme.php:72
#, php-format
msgid "Archive for %1$s"
msgstr " %1$s 归档"

#: lib/functions/theme.php:54
msgid "g:i a"
msgstr "g:i a"

#: lib/functions/theme.php:57
#, php-format
msgid "Archive for minute %1$s"
msgstr "以分钟归档 %1$s"

#: lib/functions/theme.php:57
msgid "i"
msgstr "i"

#: lib/functions/theme.php:60
msgid "g a"
msgstr "g a"

#: lib/functions/theme.php:63
msgid "F jS, Y"
msgstr "F jS, Y"

#: lib/functions/theme.php:66
#, php-format
msgid "Archive for week %1$s of %2$s"
msgstr "以周归档 %1$s of %2$s"

#: lib/functions/theme.php:66
msgid "W"
msgstr "W"

#: lib/functions/theme.php:66
#: lib/functions/theme.php:72
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: lib/functions/theme.php:78
#, php-format
msgid "Search results for &quot;%1$s&quot;"
msgstr " &quot;%1$s&quot; 的搜索结果"

#: lib/functions/theme.php:82
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 错误，找不到页面"

#: lib/functions/theme.php:86
#, php-format
msgid "%1$s Page %2$s"
msgstr "%1$s 页 %2$s"

#: lib/functions/theme.php:177
msgid "Primary Widget Area"
msgstr "主要小工具区"

#: lib/functions/theme.php:178
msgid "The primary widget area"
msgstr "主要小工具区"

#: lib/functions/theme.php:181
msgid "Homepage Widget Area"
msgstr "首页小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:182
msgid "The homepage widget area"
msgstr "首页小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:185
msgid "First Footer Widget Area"
msgstr "第一个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:186
msgid "The first footer widget area"
msgstr "第一个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:189
msgid "Second Footer Widget Area"
msgstr "第二个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:190
msgid "The second footer widget area"
msgstr "第二个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:193
msgid "Third Footer Widget Area"
msgstr "第三个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:194
msgid "The third footer widget area"
msgstr "第三个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:197
msgid "Fourth Footer Widget Area"
msgstr "第四个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:198
msgid "The fourth footer widget area"
msgstr "第四个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:201
msgid "Fifth Footer Widget Area"
msgstr "第五个页脚小工具区"

#: lib/functions/theme.php:202
msgid "The fifth footer widget area"
msgstr "第五个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:205
msgid "Sixth Footer Widget Area"
msgstr "第六个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:206
msgid "The sixth footer widget area"
msgstr "第六个页脚小工具区域"

#: lib/functions/theme.php:341
msgid "Primary Menu"
msgstr "主要菜单"

#: lib/functions/theme.php:342
msgid "Header Links"
msgstr "页眉链接"

#: lib/functions/theme.php:343
msgid "Footer Links"
msgstr "页脚链接"

#: lib/functions/theme.php:354
msgid "Portfolios"
msgstr "投资组合"

#: lib/functions/theme.php:355
#: lib/functions/theme.php:366
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: lib/functions/theme.php:356
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: lib/functions/theme.php:357
msgid "Add New Portfolio"
msgstr "添加新的投资组合"

#: lib/functions/theme.php:358
msgid "Edit Portfolio"
msgstr "编辑投资组合"

#: lib/functions/theme.php:359
msgid "New Portfolio"
msgstr "新的投资组合"

#: lib/functions/theme.php:360
msgid "View Portfolio"
msgstr "显示投资组合"

#: lib/functions/theme.php:361
msgid "Search Portfolios"
msgstr "搜索投资组合"

#: lib/functions/theme.php:362
msgid "No portfolios found"
msgstr "没有找到投资组合"

#: lib/functions/theme.php:363
msgid "No portfolios found in Trash"
msgstr "没有投资组合在回收站"

#: lib/functions/theme.php:381
msgid "Portfolio Categories"
msgstr "投资组合分类"

#: lib/functions/theme.php:382
msgid "Portfolio Category"
msgstr "投资组合分类"

#: lib/functions/theme.php:383
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: lib/functions/theme.php:384
msgid "Popular Categories"
msgstr "热门分类"

#: lib/functions/theme.php:385
msgid "All Categories"
msgstr "全部分类"

#: lib/functions/theme.php:388
msgid "Edit Portfolio Category"
msgstr "编辑投资组合类别"

#: lib/functions/theme.php:389
msgid "Update Portfolio Category"
msgstr "更新投资组合类别"

#: lib/functions/theme.php:390
msgid "Add New Portfolio Category"
msgstr "添加新的投资组合分类"

#: lib/functions/theme.php:391
msgid "New Portfolio Category Name"
msgstr "新投资组合分类名称"

#: lib/functions/theme.php:392
msgid "Separate Portfolio category with commas"
msgstr "用逗号分隔投资组合类别"

#: lib/functions/theme.php:393
msgid "Add or remove portfolio category"
msgstr "添加或删除投资组合类"

#: lib/functions/theme.php:394
msgid "Choose from the most used portfolio category"
msgstr "从最常用的投资组合类选择"

#: lib/functions/theme.php:2413
msgid "This post is password protected. To view it please enter your password below:"
msgstr "本文受密码保护。要查看它，请输入密码："

#: lib/functions/theme.php:2414
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:13
msgid "Two Column Layout"
msgstr "列栏布局"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:17
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:25
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:50
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:58
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:66
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:91
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:99
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:107
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:115
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:140
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:148
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:156
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:164
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:172
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:197
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:205
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:213
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:221
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:229
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:237
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:262
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:270
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:295
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:303
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:328
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:336
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:361
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:369
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:394
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:402
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:410
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:435
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:443
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:451
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:476
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:484
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:492
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:517
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:525
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:550
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:558
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:583
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:591
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:616
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:624
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:649
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:657
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:682
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:690
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:698
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:706
msgid "Column Content"
msgstr "列的内容"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:18
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:51
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:92
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:141
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:198
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:263
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:296
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:329
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:362
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:395
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:436
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:477
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:518
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:551
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:584
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:617
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:650
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:683
msgid "Type out the content for your first column.  Shortcodes are accepted here."
msgstr "键入您的第一列的内容。在这里接受简码。"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:26
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:59
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:100
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:149
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:206
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:271
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:304
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:337
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:370
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:403
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:485
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:526
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:559
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:592
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:625
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:658
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:691
msgid "Type out the content for your second column.  Shortcodes are accepted here."
msgstr "键入您的第二列的内容。在这里接受简码。"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:46
msgid "Three Column Layout"
msgstr "三列布局"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:67
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:108
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:157
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:214
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:411
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:452
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:493
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:699
msgid "Type out the content for your third column.  Shortcodes are accepted here."
msgstr "键入您的第三列的内容。在这里接受简码。"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:87
msgid "Four Column Layout"
msgstr "四列布局"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:116
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:165
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:222
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:707
msgid "Type out the content for your fourth column.  Shortcodes are accepted here."
msgstr "键入您的第四列的内容。在这里接受简码。"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:136
msgid "Five Column Layout"
msgstr "五列布局"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:173
#: lib/shortcodes/01-layouts.php:230
msgid "Type out the content for your fifth column.  Shortcodes are accepted here."
msgstr "键入您的第五列的内容。在这里接受简码。"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:193
msgid "Six Column Layout"
msgstr "六列布局"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:238
msgid "Type out the content for your sixth column.  Shortcodes are accepted here."
msgstr "键入您的第六列的内容。在这里接受简码。"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:258
msgid "One Third - Two Third"
msgstr "One Third - Two Third"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:291
msgid "Two Third - One Third"
msgstr "Two Third - One Third"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:324
msgid "One Fourth - Three Fourth"
msgstr "One Fourth - Three Fourth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:357
msgid "Three Fourth - One Fourth"
msgstr "Three Fourth - One Fourth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:390
msgid "One Fourth - One Fourth - One Half"
msgstr "One Fourth - One Fourth - One Half"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:431
msgid "One Fourth - One Half - One Fourth"
msgstr "One Fourth - One Half - One Fourth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:444
msgid "Type out the content for your  second column.  Shortcodes are accepted here."
msgstr "键入您的第二列的内容。这里接受简码。"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:472
msgid "One Half - One Fourth - One Fourth"
msgstr "One Half - One Fourth - One Fourth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:513
msgid "Four Fifth - One Fifth"
msgstr "Four Fifth - One Fifth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:546
msgid "One Fifth - Four Fifth"
msgstr "One Fifth - Four Fifth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:579
msgid "Two Fifth - Three Fifth"
msgstr "Two Fifth - Three Fifth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:612
msgid "One Sixth - Five Sixth"
msgstr "One Sixth - Five Sixth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:645
msgid "Five Sixth - One Sixth"
msgstr "Five Sixth - One Sixth"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:678
msgid "One Sixth - One Sixth - One Sixth - One Half"
msgstr "One Sixth - One Sixth - One Sixth - One Half"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:735
msgid "Column Layouts"
msgstr "列布局"

#: lib/shortcodes/01-layouts.php:736
msgid "Choose which type of layout you would like to use."
msgstr "选择你想用哪种类型的布局。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:13
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:18
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:19
msgid "This is the text that will appear on your button."
msgstr "这是文本将出现在你的按钮上。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:25
#: lib/shortcodes/03-links.php:24
#: lib/shortcodes/03-links.php:95
msgid "Link Url"
msgstr "链接 Url"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:26
msgid "Paste a URL here to use as a link for your button."
msgstr "粘贴一个URL在这里用于一个按钮的链接。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:32
msgid "Size <small>(optional)</small>"
msgstr "尺寸 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:33
msgid "You can choose between three sizes for your button."
msgstr "您可以为按钮选择三种尺寸。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:37
msgid "small"
msgstr "小"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:38
msgid "medium"
msgstr "中"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:39
msgid "large"
msgstr "大"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:44
#: lib/shortcodes/03-links.php:31
#: lib/shortcodes/03-links.php:102
#: lib/shortcodes/03-links.php:165
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:167
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:244
#: lib/shortcodes/05-lists.php:43
#: lib/shortcodes/07-headers.php:24
#: lib/shortcodes/07-headers.php:89
#: lib/shortcodes/07-headers.php:138
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:24
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:64
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:113
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:153
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:44
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:146
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:248
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:350
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:457
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:24
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:89
msgid "Color Variation <small>(optional)</small>"
msgstr "颜色的变化<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:45
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your button."
msgstr "为你的按钮选择使用我们预定义的颜色皮肤。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:52
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:174
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:251
#: lib/shortcodes/07-headers.php:32
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:161
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:358
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:32
msgid "Custom BG Color <small>(optional)</small>"
msgstr "自定义背景色 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:53
msgid "Or you can also choose your own color to use as the background for your button."
msgstr "或者你也可以选择自己的颜色以作为按钮的背景。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:58
#: lib/shortcodes/03-links.php:39
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:180
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:257
#: lib/shortcodes/07-headers.php:38
#: lib/shortcodes/07-headers.php:97
#: lib/shortcodes/07-headers.php:146
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:72
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:167
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:52
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:154
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:256
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:364
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:38
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:97
msgid "Custom Text Color <small>(optional)</small>"
msgstr "自定义文字颜色 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:59
msgid "You can change the color of the text that appears on your button."
msgstr "你可以改变你的按钮上文字显示的颜色。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:64
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:32
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:134
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:236
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:338
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:445
msgid "Align <small>(optional)</small>"
msgstr "对齐<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:65
msgid "Set the alignment for your button here.<br /><br />Your button will float along the center, left or right hand sides depending on your choice."
msgstr "在这里设置按钮对齐方式。<br/><br/>你的按钮根据您的选择，将以中心，左手或右手浮动。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:69
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:39
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:141
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:243
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:345
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:452
msgid "center"
msgstr "中"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:70
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:37
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:139
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:241
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:343
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:450
msgid "left"
msgstr "左"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:71
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:38
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:140
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:242
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:344
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:451
msgid "right"
msgstr "右"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:76
#: lib/shortcodes/03-links.php:45
#: lib/shortcodes/03-links.php:110
#: lib/shortcodes/03-links.php:173
msgid "Target <small>(optional)</small>"
msgstr "目标<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:77
msgid "Setting the target to 'Blank' will open your page in a new tab when the reader clicks on the button."
msgstr "设置模板为“空白”，读者点击按钮将在新标签中打开你的网页。"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:80
#: lib/shortcodes/03-links.php:49
#: lib/shortcodes/03-links.php:114
#: lib/shortcodes/03-links.php:177
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: lib/shortcodes/02-buttons.php:138
msgid "Fancy Buttons"
msgstr "Fancy 按钮"

#: lib/shortcodes/03-links.php:13
msgid "Fancy Link"
msgstr "Fancy 链接"

#: lib/shortcodes/03-links.php:17
#: lib/shortcodes/03-links.php:88
#: lib/shortcodes/03-links.php:151
msgid "Link Text"
msgstr "链接文本"

#: lib/shortcodes/03-links.php:18
#: lib/shortcodes/03-links.php:89
#: lib/shortcodes/03-links.php:152
msgid "This is the text that will display as your link."
msgstr "这是您的链接将显示为文本。"

#: lib/shortcodes/03-links.php:25
#: lib/shortcodes/03-links.php:96
msgid "Paste the URL that you wish to use for your link here."
msgstr "粘贴你的URL链接在这里。"

#: lib/shortcodes/03-links.php:32
#: lib/shortcodes/03-links.php:103
#: lib/shortcodes/03-links.php:166
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your link."
msgstr "选择一个我们预设的颜色皮肤用于您的链接。"

#: lib/shortcodes/03-links.php:40
msgid "Choose your own color to use with your link."
msgstr "选择你自己的颜色用于您的链接。"

#: lib/shortcodes/03-links.php:46
#: lib/shortcodes/03-links.php:111
#: lib/shortcodes/03-links.php:174
msgid "Setting the target to \"Blank\" will open your page in a new tab when the reader clicks on the button."
msgstr "设定目标 \"空白\" 读者点击按钮时将在新标签中打开你的网页。"

#: lib/shortcodes/03-links.php:84
msgid "Download Link"
msgstr "下载链接"

#: lib/shortcodes/03-links.php:147
msgid "Email Link"
msgstr "Email 链接"

#: lib/shortcodes/03-links.php:159
msgid "Paste the email that you wish to use here.<br /><br />When the reader clicks on this link an email client will open with your email ready."
msgstr "粘贴电子邮件到这里。<br /><br />当读者点击此链接，电子邮件客户端将打开并准备给你发送邮件。"

#: lib/shortcodes/03-links.php:230
msgid "Fancy Links"
msgstr "Fancy链接"

#: lib/shortcodes/03-links.php:231
msgid "Choose which type of link you would like to use."
msgstr "选择您想使用哪种类型的链接。"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:13
msgid "Download Box"
msgstr "下载框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:16
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:39
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:62
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:85
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:109
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:161
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:231
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:333
msgid "Box Content"
msgstr "框中的内容"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:17
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:40
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:63
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:86
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:110
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:162
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:232
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:311
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:334
msgid "Type out the content that you wish to display inside your box."
msgstr "键入你想显示在盒子里面的内容。"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:36
msgid "Warning Box"
msgstr "警告框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:59
msgid "Info Box"
msgstr "信息框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:82
msgid "Note Box"
msgstr "公告框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:105
msgid "Fancy Box"
msgstr "Fancy框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:116
msgid "Title <small>(optional)</small>"
msgstr "标题 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:117
msgid "Type out a title to use with your fancy box.  The title will display above the content."
msgstr "输入一个标题用于fancy框。该标题将显示上述内容。"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:150
msgid "Titled Box"
msgstr "标题框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:154
msgid "Box Title"
msgstr "框标题"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:155
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:238
msgid "Type out the title to use with your titled box.  The title will display above the content."
msgstr "输入一个标题用于标题框。该标题将显示上述内容。"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:168
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:245
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your box."
msgstr "选择我们的预定义的颜色皮肤用于你的框。"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:175
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:252
msgid "Or you can also choose your own color to use as the background for your box."
msgstr "或者你也可以选择自己的颜色作为框的背景。"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:181
#: lib/shortcodes/04-boxes.php:258
msgid "You can change the color of the text that appears on your box."
msgstr "你可以改变框上出现的文本的颜色。"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:227
msgid "Colored Box"
msgstr "彩色框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:237
msgid "Box Title <small>(optional)</small>"
msgstr "框标题<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:307
msgid "Code Box"
msgstr "代码框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:330
msgid "Pre Box"
msgstr "前框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:362
msgid "Fancy Boxes"
msgstr "Fancy框"

#: lib/shortcodes/04-boxes.php:363
msgid "Select which type of box you would like to use."
msgstr "选择你想使用哪种类型的框。"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:13
#: lib/shortcodes/05-lists.php:88
msgid "Fancy List"
msgstr "Fancy列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:17
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:18
msgid "Choose the style of list that you wish to use.  Each one has a different icon."
msgstr "选择你想使用列表样式。每一个都有一个不同的图标。"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:22
msgid "Arrow List"
msgstr "箭头列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:23
msgid "Bullet List"
msgstr "项目符号列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:24
msgid "Check List"
msgstr "勾选列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:25
msgid "Circle Arrow"
msgstr "圆箭头"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:26
msgid "Triangle Arrow"
msgstr "三角箭头"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:27
msgid "Comment List"
msgstr "评论列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:28
msgid "Minus List"
msgstr "减列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:29
msgid "Plus List"
msgstr "加列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:30
msgid "Star List"
msgstr "星列表"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:35
msgid "List Html"
msgstr "List Html"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:36
msgid "Type out the content of your list.  You need to use the &#60;ul&#62; and &#60;li&#62; elements when typing out your list content."
msgstr "键入列表的内容。输入您的列表内容时，您需要使用 &#60;ul&#62; 和 &#60;li&#62;元素。"

#: lib/shortcodes/05-lists.php:44
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your list."
msgstr "选择我们的预定义的颜色皮肤用于您的列表。"

#: lib/shortcodes/06-table.php:13
msgid "Fancy Table"
msgstr "Fancy 表格"

#: lib/shortcodes/06-table.php:16
#: lib/shortcodes/06-table.php:40
msgid "Table Html"
msgstr "Table Html"

#: lib/shortcodes/06-table.php:17
#: lib/shortcodes/06-table.php:41
msgid "Type out the content of your table.  You need to use the HTML table tags when typing out your content."
msgstr "键入你的表的内容。输入您的内容时，您需要使用HTML表格标记。"

#: lib/shortcodes/06-table.php:37
msgid "Minimal Table"
msgstr "最小表"

#: lib/shortcodes/06-table.php:69
msgid "Fancy Tables"
msgstr "Fancy表"

#: lib/shortcodes/06-table.php:70
msgid "Choose the style of table you wish to use."
msgstr "选择您要使用的表样式。"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:13
msgid "Fancy Header 1"
msgstr "Fancy 页眉 1"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:17
#: lib/shortcodes/07-headers.php:82
#: lib/shortcodes/07-headers.php:131
msgid "Header Text"
msgstr "页眉文本"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:18
#: lib/shortcodes/07-headers.php:83
#: lib/shortcodes/07-headers.php:132
msgid "Type out the text you wish to display as your header."
msgstr "键入您希望显示在页眉的文字。"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:25
#: lib/shortcodes/07-headers.php:90
#: lib/shortcodes/07-headers.php:139
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your header."
msgstr "选择一个我们的预定义的颜色皮肤用于你的页眉。"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:33
msgid "Or you can also choose your own color to use as the background for your header."
msgstr "或者你也可以选择自己的颜色，作为你的页眉的背景。"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:39
#: lib/shortcodes/07-headers.php:98
#: lib/shortcodes/07-headers.php:147
msgid "You can change the color of the text that appears on your header."
msgstr "你可以改变页眉文字的颜色。"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:78
msgid "Fancy Header 2"
msgstr "Fancy 页眉 2"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:127
msgid "Fancy Header 3"
msgstr "Fancy 页眉 3"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:184
msgid "Fancy Headers"
msgstr "Fancy 页眉"

#: lib/shortcodes/07-headers.php:185
msgid "Choose the type of header you wish to use."
msgstr "选择您要使用的页眉类型。"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:13
msgid "Drop Cap 1"
msgstr "首字下沉 1"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:17
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:57
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:106
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:146
msgid "Drop Cap Text"
msgstr "下沉文本"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:18
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:58
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:107
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:147
msgid "Type out the letter you wish to display as your dropcap."
msgstr "键入你想显示在dropcap的文字。"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:25
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:65
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:114
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:154
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your dropcap."
msgstr "选择一个我们的预定义的颜色皮肤用于dropcap"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:53
msgid "Drop Cap 2"
msgstr "首字下沉 2"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:73
#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:168
msgid "You can change the color of the text that appears on your dropcap."
msgstr "你可以改变出现在dropcap的文字颜色。"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:102
msgid "Drop Cap 3"
msgstr "首字下沉 3"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:142
msgid "Drop Cap 4"
msgstr "首字下沉 4"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:162
msgid "Or you can also choose your own color to use as the background for your dropcap."
msgstr "或者你也可以选择自己的颜色用于dropcap的背景。"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:216
msgid "Dropcaps"
msgstr "Dropcaps"

#: lib/shortcodes/08-dropcap.php:217
msgid "Choose which type of dropcap you wish to use."
msgstr "选择您想使用哪种类型的dropcap。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:13
msgid "Pullquote 1"
msgstr "Pullquote 1"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:17
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:119
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:221
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:323
msgid "Pullquote Content"
msgstr "Pullquote内容"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:18
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:120
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:222
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:324
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:439
msgid "Type out the text that you wish to display with your quote."
msgstr "键入你想显示在quote的文本。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:24
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:126
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:228
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:330
msgid "Quotes <small>(optional)</small>"
msgstr "引号 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:25
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:127
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:229
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:331
msgid "Check if you wish to have icons displayed with your quote."
msgstr "勾选如果你想您的引号显示图标。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:27
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:231
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:333
msgid "Display quote icon"
msgstr "显示引号图标"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:33
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:135
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:237
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:339
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:446
msgid "Set the alignment for your quote here.<br /><br />Your quote will float along the center, left or right hand sides depending on your choice."
msgstr "设置对齐方式为您的引用。<br /><br />您的引用将根据您的选择沿中心，左手或右手浮动。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:45
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:147
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:249
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:351
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:458
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your quote."
msgstr "选择一个我们的预定义的颜色皮肤用于您的引用。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:53
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:155
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:257
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:365
msgid "You can change the color of the text that appears on your quote."
msgstr "你可以改变颜色的引用文字的颜色。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:58
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:160
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:262
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:370
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:465
msgid "Cite Name <small>(optional)</small>"
msgstr "引用的名称 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:59
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:161
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:263
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:371
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:466
msgid "This is the name of the author.  It will display at the end of the quote."
msgstr "这是作者的名字。它会显示在引用末尾。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:65
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:167
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:269
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:377
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:472
msgid "Cite Link <small>(optional)</small>"
msgstr "引用链接<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:66
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:168
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:270
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:378
#: lib/shortcodes/09-quotes.php:473
msgid "If you found your quote online then paste the URL here.  It will display after the author."
msgstr "如果您发现您的引用在线，然后将网址粘贴此处。它会经过作者同意以后显示。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:115
msgid "Pullquote 2"
msgstr "Pullquote 2"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:217
msgid "Pullquote 3"
msgstr "Pullquote 3"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:319
msgid "Pullquote 4"
msgstr "Pullquote 4"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:359
msgid "Or you can also choose your own color to use as the background for your quote."
msgstr "或者你也可以选择自己的颜色作为引用的背景。"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:434
msgid "Blockquotes"
msgstr "引用区"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:438
msgid "Blockquote Content"
msgstr "引用区内容"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:514
msgid "Pullquotes & Blockquote"
msgstr "引号 & 引用"

#: lib/shortcodes/09-quotes.php:515
msgid "Choose which type of quote you wish to use."
msgstr "选择您想使用哪种类型的引号。"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:13
msgid "Highlight 1"
msgstr "高亮显示 1"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:17
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:82
msgid "Highlight Text"
msgstr "高亮显示文本"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:18
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:83
msgid "Type out the text that you wish to display with your highlight."
msgstr "键入您希望高亮显示的文本。"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:25
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:90
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your highlight."
msgstr "选择我们的预定义的颜色皮肤用于高亮显示。"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:33
msgid "Or you can also choose your own color to use as the background for your highlight."
msgstr "或者你也可以选择自己的颜色作为高亮显示的背景。"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:39
#: lib/shortcodes/10-highlights.php:98
msgid "You can change the color of the text that appears on your highlight."
msgstr "您可以更改您高亮显示显示的文本的颜色。"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:78
msgid "Highlight 2"
msgstr "高亮显示 2"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:135
msgid "Highlights"
msgstr "高亮显示"

#: lib/shortcodes/10-highlights.php:136
msgid "Choose which type of highlight you wish to use."
msgstr "选择您想使用哪种类型的高亮显示。"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:15
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:297
msgid "Tabs"
msgstr "选项卡"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:19
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:87
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:155
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:223
msgid "Number of tabs"
msgstr "选项卡的数量"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:20
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:88
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:156
msgid "Select the number of tabs you wish to display.  The tabs are the selectable areas which change the content."
msgstr "选择你想显示的选项卡数量。选项卡改变内容的可选择的区域。"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:28
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:96
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:164
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:232
msgid "Tab 1 Title"
msgstr "选项卡1标题"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:29
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:97
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:165
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:233
msgid "Type out the title for your tab."
msgstr "键入选项卡的标题。"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:36
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:104
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:172
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:240
msgid "Tab 1 Content"
msgstr "选项卡1内容"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:37
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:105
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:173
#: lib/shortcodes/11-tabs.php:241
msgid "Type out the content that will display with your tab.  Shortcodes are accepted."
msgstr "键入将显示在选项卡上的内容，接受简码。"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:83
msgid "Framed Tabs"
msgstr "帧选项卡"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:151
msgid "Button Tabs"
msgstr "按钮选项卡"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:219
msgid "Vertical Tabs"
msgstr "垂直选项卡"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:224
msgid "Select the number of tabs you wish to display.  The tabs are the selectable areas which change the content.  Vertical tabs will display on the left hand side."
msgstr "选择你想显示的选项卡数量。选项卡改变内容的可选择的区域。垂直选项卡将显示在左侧。"

#: lib/shortcodes/11-tabs.php:298
msgid "Choose which type of tabs you wish to use."
msgstr "选择你想使用的选项卡类型。"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:15
msgid "Toggle"
msgstr "Toggle"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:19
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:100
msgid "Toggle 1 Title"
msgstr "Toggle 1 标题"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:20
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:101
msgid "Type out the title that will display with your toggle."
msgstr "键入的标题将显示在toggle。"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:27
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:108
msgid "Toggle 1 Content"
msgstr "切换 1 内容"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:28
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:109
msgid "Type out the content that will display with your toggle.  Shortcodes are accepted."
msgstr "键入将显示在toggle的内容。接受简码。"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:35
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:116
msgid "Toggle 1 Color Variation <small>(optional)</small>"
msgstr "Toggle 1 颜色变化<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:36
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:117
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your toggle."
msgstr "选择一个我们的预定义的颜色皮肤用于你的toggle"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:44
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:125
msgid "Accordion <small>(optional)</small>"
msgstr "手风琴<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:45
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:126
msgid "When using an accordian only one toggle can be opened at a time.<br /><br />When clicking on another toggle the previous one will close before opening the next."
msgstr "当使用一个手风琴只有一个toggle 可以打开一次。<br /><br />当点击另一个toggle 前一个将关闭，然后打开下一个。"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:47
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:128
msgid "Group toggles into an accordion set"
msgstr "设置设定一组toggles 成为一个手风琴"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:55
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:135
msgid "Total Number of Additional Toggles <small>(optional)</small>"
msgstr "额外的Toggles 总数 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:56
#: lib/shortcodes/12-toggles.php:136
msgid "Select more toggles to display in the group."
msgstr "在组中选择更多的toggles 用于显示。"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:96
msgid "Toggle Framed"
msgstr "Toggle 帧"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:236
msgid "Toggles"
msgstr "Toggles"

#: lib/shortcodes/12-toggles.php:237
msgid "Choose which type of toggle you wish to use."
msgstr "选择您想使用哪种类型的toggle 。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:20
#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:232
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:24
msgid "Tooltip Trigger Text"
msgstr "工具提示触发命令的文字"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:25
msgid "Type out the trigger text that will display with your toggle.<br /><br />The tooltip will be displayed when hovering over the trigger text."
msgstr "键入触发命令文本，它将显示在您的toggle。<br/><br/>当鼠标悬停在trigger文本时工具提示将显示。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:30
msgid "Tooltip Content"
msgstr "工具提示内容"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:31
msgid "Type out the content that you wish to have displayed inside the tooltip."
msgstr "键入你希望工具提示中显示出内容。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:36
msgid "Width <small>(optional)</small>"
msgstr "宽度<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:37
msgid "You can manually specify the width of your tooltip here."
msgstr "在这里，您可以手动指定工具提示的宽度。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:42
msgid "Tooltip Position <small>(optional)</small>"
msgstr "工具提示的位置 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:43
msgid "Select where you would like your tooltip to appear relative to your trigger text."
msgstr "选择您想您的工具提示相对于触发命令文本出现在什么地方。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:46
msgid "Top"
msgstr "顶"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:47
msgid "Right"
msgstr "右"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:48
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:54
msgid "Choose one of our predefined color skins to use with your tooltip."
msgstr "选择我们的预定义的颜色皮肤用于您的工具提示。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:62
msgid "Or you can also choose your own color to use as the background for your tooltip."
msgstr "或者你也可以选择自己的颜色作为的工具提示的背景。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:68
msgid "You can change the color of the text that appears in your tooltip."
msgstr "你可以改变出现在您的工具提示的文字的颜色。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:73
msgid "Sticky <small>(optional)</small>"
msgstr "黏 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:74
msgid "By default the tooltip will close when you move the cursor from it.  Making it sticky will have it stay open until you hover over it again."
msgstr "默认情况下当您从上面移过光标将关闭工具提示。如果你再次悬停在它上面，黏性将继续有效。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:76
msgid "Tootip stays open until you hovered over"
msgstr "工具提示保持打开状态，只要你鼠标一直悬停"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:80
msgid "Close Icon <small>(optional)</small>"
msgstr "关闭图标<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:81
msgid "Checking this will create an icon inside the tooltip when clicked on will close the tooltip."
msgstr "勾选这将创建一个内部的工具提示的图标，点击时会关闭工具提示。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:83
msgid "Tooltip stays open until close icon is clicked"
msgstr "工具提示保持打开，直至关闭图标被点击"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:87
msgid "Disable Arrow <small>(optional)</small>"
msgstr "禁用箭头<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:88
msgid "By default there will be a small arrow on the tooltip for style purposes.  Check this if you wish to hide it."
msgstr "默认情况下，将会有一个小箭头用于工具提示。如果你要隐藏它请勾选。"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:90
msgid "Disable the tooltip arrow"
msgstr "禁用提示箭头"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:94
msgid "ID <small>(optional)</small>"
msgstr "ID <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/13-tooltip.php:95
msgid "If using HTML for your trigger make sure to specify an ID here."
msgstr "如果你正在为你的触发命令使用HTML，请一定要在这里指定一个ID。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:13
msgid "Blog Grid Layout"
msgstr "博客网格布局"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:17
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:17
msgid "Number of Columns"
msgstr "列数"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:18
msgid "Select the number of columns you wish to have your posts displayed in."
msgstr "选择您希望文章显示的列数"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:21
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:22
msgid "One Column"
msgstr "一列"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:22
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:23
msgid "Two Column"
msgstr "两列"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:23
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:24
msgid "Three Column"
msgstr "三列"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:24
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:25
msgid "Four Column"
msgstr "四列"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:25
msgid "Five Column"
msgstr "五列"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:30
#: lib/shortcodes/14-blog.php:131
msgid "Number of Posts"
msgstr "文章数"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:31
#: lib/shortcodes/14-blog.php:132
msgid "Select the number of posts you wish to have displayed on each page."
msgstr "选择你想在每一页上显示的文章数量。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:37
#: lib/shortcodes/14-blog.php:139
msgid "Offset Posts <small>(optional)</small>"
msgstr "偏置文章<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:38
#: lib/shortcodes/14-blog.php:140
msgid "This will skip a number of posts at the beginning.<br /><br />Useful if you are using multiple blog shortcodes on the same page."
msgstr "这将跳过在开始时的文章数目。<br/><br/>如果您在同一页上使用的是多个博客简码就有用。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:44
#: lib/shortcodes/14-blog.php:147
msgid "Post Content <small>(optional)</small>"
msgstr "发表内容 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:45
#: lib/shortcodes/14-blog.php:148
msgid "You can choose to have the post excerpt displayed or the full content of your post including shortcodes."
msgstr "您可以选择显示或文章摘录或文章全部内容，包括简码。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:48
#: lib/shortcodes/14-blog.php:152
msgid "Excerpt"
msgstr "摘录"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:49
#: lib/shortcodes/14-blog.php:153
msgid "Full Post"
msgstr "全部文章"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:54
#: lib/shortcodes/14-blog.php:158
msgid "Blog Categories <small>(optional)</small>"
msgstr "博客分类<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:55
#: lib/shortcodes/14-blog.php:159
msgid "If you want posts from specific categories to display then you may choose them here."
msgstr "如果你想文章从特定类别显示，您可以在这里选择他们。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:62
#: lib/shortcodes/14-blog.php:166
msgid "Show Post Pagination <small>(optional)</small>"
msgstr "显示文章分页 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:63
#: lib/shortcodes/14-blog.php:167
msgid "Checking this will show pagination at the bottom so the reader can go to the next page."
msgstr "勾选这将显示底部的分页，让读者可以去到下一个页面。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:69
#: lib/shortcodes/14-blog.php:174
msgid "Disable Post Elements <small>(optional)</small>"
msgstr "禁用文章元素 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:70
#: lib/shortcodes/14-blog.php:175
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:55
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:381
msgid "You can hide certain elements from displaying here."
msgstr "您可以从在这里显示的元素中隐藏某些元素。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:73
#: lib/shortcodes/14-blog.php:178
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:58
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:384
msgid "Disable Post Image"
msgstr "禁止发布图片"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:74
#: lib/shortcodes/14-blog.php:179
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:59
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:385
msgid "Disable Post Title"
msgstr "禁用文章标题"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:75
#: lib/shortcodes/14-blog.php:180
msgid "Disable Post Content"
msgstr "禁止发布内容"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:76
#: lib/shortcodes/14-blog.php:181
msgid "Disable Post Meta"
msgstr "禁用文章 Meta"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:77
#: lib/shortcodes/14-blog.php:182
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:62
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:388
msgid "Disable Read More"
msgstr "禁用阅读更多"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:115
msgid "Blog List Layout"
msgstr "博客列表布局"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:119
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:344
msgid "Select Thumbnail Size"
msgstr "选择缩略图大小"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:120
msgid "Select the size of thumbnails that you wish to have displayed.<br /><br />This is a thumbnail of the 'Featured Image' in each of your posts."
msgstr "选择您希望显示的缩略图的大小。<br /><br />这是一个 '特色图片' 在您的每个帖子的缩略图。"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:124
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:349
#: lib/shortcodes/23-social.php:346
msgid "Small"
msgstr "小"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:126
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:351
msgid "Large"
msgstr "大"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:169
msgid "Show Post Pagination"
msgstr "显示文章分页"

#: lib/shortcodes/14-blog.php:426
msgid "Choose which type of blog you wish to use.<br /><br />The grid will display posts in a column layout while the list will display your posts from top to bottom."
msgstr "选择您想使用哪种类型的博客。<br /><br />该网格将显示在文章列布局列表，而该列表将从上到下显示您的文章。"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:13
msgid "Portfolio Grid"
msgstr "投资组合网格"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:18
msgid "Select the number of columns you would like your posts to display in."
msgstr "选择你想您的文章来显示的列数"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:30
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:356
msgid "Number of Portfolio Posts"
msgstr "投资组合文章数目"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:31
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:357
msgid "Select the number of posts you would like to display on each page."
msgstr "选择你想在每一页上显示的文章数量。"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:38
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:364
msgid "Portfolio Categories <small>(optional)</small>"
msgstr "投资组合分类 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:39
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:365
msgid "Select which portfolio categories you would like to display."
msgstr "选择你想显示的组合类别。"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:46
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:372
msgid "Offset Portfolio Posts <small>(optional)</small>"
msgstr "偏移投资组合文章 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:47
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:373
msgid "This will skip a number of posts at the beginning.<br /><br />Useful if you are using multiple portfolio shortcodes on the same page."
msgstr "这将跳过在开始时的文章数目。<br /><br />如果您使用的是多个投资组合简码在同一页上这将有用。"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:54
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:380
msgid "Disable Portfolio Elements <small>(optional)</small>"
msgstr "禁用投资组合元素<small>（可选）</small>"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:60
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:386
msgid "Disable Post Excerpt"
msgstr "禁用文章摘录"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:61
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:387
msgid "Disable Date"
msgstr "禁用日期"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:63
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:389
msgid "Disable Visit Site"
msgstr "禁用访问网站"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:64
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:390
msgid "Disable Pagination"
msgstr "禁用分页"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:340
msgid "Portfolio List"
msgstr "投资组合列表"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:345
msgid "Select the size of thumbnails that you wish to have displayed.<br /><br />This is a thumbnail of the \"Featured Image\" in each of your posts."
msgstr "选择您希望显示的缩略图的大小。<br/><br/>这是在您的每个文章上的 \"特色图像\"缩略图。"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:666
msgid "Choose which type of portfolio you wish to use.<br /><br />The grid will display posts in a column layout while the list will display your posts from top to bottom."
msgstr "选择您想使用哪种类型的投资组合。<br/><br/>该网格将显示在列布局的文章，而该列表将从上到下显示您的文章。"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:13
#: lib/shortcodes/17-frames.php:141
msgid "Image Frames"
msgstr "图片帧"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:18
msgid "Choose which type of frame you wish to use."
msgstr "选择您想使用哪种类型的帧。"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:22
msgid "Transparent Border"
msgstr "透明边框"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:23
msgid "Reflection"
msgstr "影子"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:24
msgid "Framed"
msgstr "帧"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:25
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:26
msgid "Reflection + Shadow"
msgstr "反射+暗影"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:27
msgid "Framed + Shadow"
msgstr "帧+阴影"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:32
msgid "Image URL"
msgstr "图像 URL"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:33
msgid "You can upload your image that you wish to use here."
msgstr "您可以上传你想用在这里的图片。"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:40
msgid "Set the alignment for your image here.<br /><br />Your image will float along the center, left or right hand sides depending on your choice."
msgstr "在这里设置图像的对齐方式。<br/><br/>图像将根据您的选择沿中心，左或右浮动。"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:51
msgid "Alt Attribute <small>(optional)</small>"
msgstr "alt属性<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:52
msgid "Type the alt text that you would like to display with your image here."
msgstr "键入你想图像显示的alt文本。"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:58
msgid "Title Attribute <small>(optional)</small>"
msgstr "Title属性<small>（可选）</small>"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:59
msgid "Type the title text that you would like to display with your image here."
msgstr "键入你想图像显示的title文本。"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:65
msgid "Image Height <small>(optional)</small>"
msgstr "图像高度<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:66
msgid "You can set the image height here.  Leave this blank if you do not want to resize your image."
msgstr "在这里您可以设置图像的高度。留空，如果你不想重新调整图片尺寸。"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:72
msgid "Image Width <small>(optional)</small>"
msgstr "图像宽度<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/17-frames.php:73
msgid "You can set the image width here.  Leave this blank if you do not want to resize your image."
msgstr "在这里您可以设置图像的宽度。留空，如果你不想调整图片尺寸。"

#: lib/shortcodes/18-images.php:10
#: lib/shortcodes/18-images.php:173
msgid "Fancy Images"
msgstr "Fancy 图片"

#: lib/shortcodes/18-images.php:15
#: lib/shortcodes/18-images.php:22
msgid "Set the width for your image.  Leave this blank if you do not want your image to be resized."
msgstr "设置图像的宽度。留空，如果你不想你的图片被调整尺寸。"

#: lib/shortcodes/18-images.php:28
#: lib/shortcodes/19-galleria.php:72
#: lib/shortcodes/20-nivo.php:87
msgid "Number of images"
msgstr "图像数目"

#: lib/shortcodes/18-images.php:29
msgid "Select how many images you wish to display."
msgstr "选择你想显示多少图片。"

#: lib/shortcodes/18-images.php:36
#: lib/shortcodes/19-galleria.php:81
#: lib/shortcodes/20-nivo.php:95
msgid "Image 1 URL"
msgstr "图像1 URL"

#: lib/shortcodes/18-images.php:37
msgid "You can upload the image you wish to use here."
msgstr "您可以在这里上传你想用的图像。"

#: lib/shortcodes/18-images.php:43
#: lib/shortcodes/19-galleria.php:90
msgid "Image 1 Title Attribute <small>(optional)</small>"
msgstr "图片1的标题属性<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/18-images.php:44
msgid "Type out the title text you wish to use with your image."
msgstr "键入你想使用的图片的标题文字。"

#: lib/shortcodes/18-images.php:50
#: lib/shortcodes/19-galleria.php:98
msgid "Image 1 Alt Attribute <small>(optional)</small>"
msgstr "图片 1 的alt属性 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/18-images.php:51
msgid "Type out the alt text you wish to use with your image."
msgstr "键入你想使用的图片的alt文本。"

#: lib/shortcodes/18-images.php:57
msgid "Image 1 Custom Link <small>(optional)</small>"
msgstr "图片1自定义链接<small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/18-images.php:58
msgid "By default when a reader clicks on your image it will open in a lightbox.<br /><br />You can paste a URL here to use instead."
msgstr "默认情况下，当读者点击你的图片会打开一个灯箱。<br/> <br />您可以粘贴一个URL，而不使用灯箱。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:13
#: lib/shortcodes/19-galleria.php:241
msgid "Galleria"
msgstr "广场"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:17
msgid "Transition Effect"
msgstr "过渡效果"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:18
#: lib/shortcodes/20-nivo.php:24
msgid "The transition effect is the animation that displays when changing from one image to the next."
msgstr "从一个图像到下一张图过渡动画显示效果。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:22
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:23
msgid "Slide"
msgstr "滑动"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:24
msgid "Fade Slide"
msgstr "淡出滑动"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:25
msgid "Pulse"
msgstr "跳动"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:26
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:32
msgid "Transition Speed"
msgstr "过渡速度"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:33
msgid "The transition speed is how fast the transition animation will take to complete.<br /><br />This number is in milliseconds, 1 second = 1000 milliseconds."
msgstr "过渡速度决定过渡动画多长时间才能完成。<br/><br/>这个数字的单位是毫秒，1秒= 1000毫秒。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:41
msgid "Type out the height that you want the galleria to use."
msgstr "键入你想使用的广场的高度。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:49
msgid "Type out the width that you want the galleria to use."
msgstr "键入你想使用的广场的宽度。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:56
msgid "Enable Galleria Options"
msgstr "启用广场选项"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:57
msgid "You can select various galleria options to use here."
msgstr "您可以在这里选择各种广场选项。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:60
msgid "Image Crop"
msgstr "图片裁剪"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:61
msgid "Show Counter"
msgstr "显示计数器"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:62
msgid " Show Image Nav"
msgstr "显示图像导航"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:63
msgid " Pause on Hover"
msgstr "悬停暂停"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:64
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:73
msgid "Select how many images you wish to display in the galleria."
msgstr "选择你想多少图片显示在广场。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:82
#: lib/shortcodes/20-nivo.php:96
msgid "You can upload an image to use here."
msgstr "您可以上传图片，用在这里。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:91
msgid "Type out the title text that you would like to use for this image."
msgstr "键入你想用这个图片的标题文本。"

#: lib/shortcodes/19-galleria.php:99
msgid "Type out the alt text that you would like to use for this image."
msgstr "键入你想用这个图片的alt文本。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:19
msgid "Nivo"
msgstr "Nivo"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:31
msgid "Slices"
msgstr "切片"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:32
msgid "The Nivo slider transitions are broken up into slices.  You can type out the number of slices you want to use here."
msgstr "Nivo滑块转换被分解成片。您可以输入在这里你要使用的片数。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:39
msgid "This is how fast the transition animations will take to complete."
msgstr "这是过渡动画多久才能完成。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:46
msgid "This is how long an image is displayed before changing to the next."
msgstr "这是一个图像显示到下一个图片要多久。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:53
msgid "The next and previous buttons display on the left and rigt side and allow the user to manually change the image."
msgstr "下一个和上一个按钮显示在左边和右边，并允许用户手动更改图像。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:57
msgid "Always Display Next & Previous Buttons"
msgstr "始终显示 上一个 & 下一个 按钮"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:58
msgid "Display Next & Previous Buttons on Hover"
msgstr "显示下一个& 上一个按钮上的悬停效果"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:59
msgid "Disable Next & Previous Buttons"
msgstr "禁用 下一个 & 上一个按钮"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:66
msgid "The navigation dots display on the bottom and allow the user to manually change the image."
msgstr "导航圆点显示在底部，并允许用户手动改变图像。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:74
msgid "You can manually set the width of the slider here.  Your images will be resized to fit."
msgstr "在这里，您可以手动设置滑块的宽度。您的图像也会随之调整。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:81
msgid "You can manually set the height of the slider here.  Your images will be resized to fit."
msgstr "在这里，您可以手动设置滑块的高度。您的图像也会随之调整。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:88
msgid "Choose the number of images you wish to display in the slider."
msgstr "选择你想显示在滑块的图像数量。"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:102
msgid "Image 1 Caption <small>(optional)</small>"
msgstr "图片1标题 <small>(可选)</small>"

#: lib/shortcodes/20-nivo.php:103
msgid "With the Nivo slider captions are displayed with the images."
msgstr "随着Nivo滑块字幕被显示在图像上。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:22
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: lib/shortcodes/21-video.php:26
msgid "YouTube Video URL"
msgstr "YouTube 视频 URL"

#: lib/shortcodes/21-video.php:27
msgid "When viewing your youtube video in your web browser copy the URL and paste it here.  Here is an example of what it might look like,<br /><br />http://www.youtube.com/watch?v=SX728EemOPOIw&feature=related"
msgstr "当你在网页浏览器里浏览youtube 视频你可以复制粘贴URL网址到这里。例如这样：<br /><br />http://www.youtube.com/watch?v=SX728EemOPOIw&feature=related"

#: lib/shortcodes/21-video.php:34
#: lib/shortcodes/21-video.php:183
msgid "You can set the width of your video here."
msgstr "你可以在这里设置视频宽度"

#: lib/shortcodes/21-video.php:41
#: lib/shortcodes/21-video.php:190
msgid "You can set the height of your video here."
msgstr "你可以在这里设置视频的高度"

#: lib/shortcodes/21-video.php:47
msgid "Autohide"
msgstr "自动隐藏"

#: lib/shortcodes/21-video.php:48
msgid "You can hide various youtube displays from showing on your video."
msgstr "您可以隐藏您的视频上显示的各种YouTube上显示"

#: lib/shortcodes/21-video.php:51
msgid "Visible"
msgstr "明显的"

#: lib/shortcodes/21-video.php:52
msgid "Hide all"
msgstr "全部隐藏"

#: lib/shortcodes/21-video.php:53
msgid "Hide video progress bar"
msgstr "隐藏视频进度条"

#: lib/shortcodes/21-video.php:58
#: lib/shortcodes/21-video.php:217
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: lib/shortcodes/21-video.php:59
msgid "Check this to have your video play after it is loaded."
msgstr "勾选此您的视频在加载后才开始播放。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:61
msgid "Video will autoplay when the player loads"
msgstr "当播放器加载视频将自动播放"

#: lib/shortcodes/21-video.php:65
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: lib/shortcodes/21-video.php:66
msgid "Check this to have the youtube player controls display."
msgstr "点此用YouTube播放器控制显示。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:68
msgid "Disable video player controls"
msgstr "禁用视频播放器的控制"

#: lib/shortcodes/21-video.php:72
msgid "Disable KB"
msgstr "禁用 KB"

#: lib/shortcodes/21-video.php:73
msgid "Check this to disable the keyboard controls"
msgstr "勾选禁用键盘控制"

#: lib/shortcodes/21-video.php:74
msgid "Disable the player keyboard controls"
msgstr "禁止播放者键盘控制"

#: lib/shortcodes/21-video.php:79
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: lib/shortcodes/21-video.php:80
msgid "Check this to allow your video to be played in fullscreen mode.<br /><br />A small button will display in the bottom right hand corner for fullscreen mode."
msgstr "勾选此项让您的视频在全屏模式下播放。<br/><br/>一个全屏模式小按钮，将显示在底部右下角。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:81
msgid "Enables the fullscreen button in the video player"
msgstr "允许在视频播放器中全屏按钮"

#: lib/shortcodes/21-video.php:86
msgid "HD"
msgstr "高清"

#: lib/shortcodes/21-video.php:87
msgid "Checking this will enable your video to be viewed in HD format."
msgstr "勾选这将使您的视频以高清格式观看。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:88
msgid "Enables HD video playback by default"
msgstr "默认情况下启用的高清视频播放"

#: lib/shortcodes/21-video.php:93
#: lib/shortcodes/21-video.php:224
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: lib/shortcodes/21-video.php:94
msgid "This will set your video to loop."
msgstr "这将设置你的视频循环。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:95
msgid "Play the initial video again and again"
msgstr "一次又一次的初始视频播放"

#: lib/shortcodes/21-video.php:100
msgid "Related Videos"
msgstr "相关视频"

#: lib/shortcodes/21-video.php:101
msgid "Checking this will disable the related videos from appearing once your video is done playing."
msgstr "勾选这将在完成您的视频播放时禁用出现相关的影片。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:102
msgid "Disable related videos once playback of the initial video starts"
msgstr "最初的视频开始播放后，禁用相关影片"

#: lib/shortcodes/21-video.php:107
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:513
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/shortcodes/21-video.php:108
msgid "Checking this will disable the search box from displaying when the video is minimized."
msgstr "勾选这将在当视频最小化时禁止在搜索框中显示。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:109
msgid "Disables the search box from displaying when the video is minimized"
msgstr "当视频时最小化禁止在搜索框中显示"

#: lib/shortcodes/21-video.php:114
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: lib/shortcodes/21-video.php:115
msgid "Checking this will disable the display information."
msgstr "勾选这将禁用显示信息。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:116
msgid "Disable display information"
msgstr "禁用显示信息"

#: lib/shortcodes/21-video.php:171
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: lib/shortcodes/21-video.php:175
msgid "Vimeo Video URL"
msgstr "Vimeo 视频 URL"

#: lib/shortcodes/21-video.php:176
msgid "When viewing your vimeo video in your web browser copy the URL and paste it here.  Here is an example of what it might look like,<br /><br />http://vimeo.com/12345678"
msgstr "当你使用Web浏览器查看您的VIMEO视频的时候，请将URL复制并粘贴在这里。例如：<br /><br />http://vimeo.com/12345678"

#: lib/shortcodes/21-video.php:197
msgid "Checking this will disable your title from displaying on the video."
msgstr "这将禁止从视频上显示标题。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:198
msgid "Disable title on the video"
msgstr "禁用视频的标题"

#: lib/shortcodes/21-video.php:203
msgid "Byline"
msgstr "署名"

#: lib/shortcodes/21-video.php:204
msgid "Checking this will disable your byline from displaying on the video.<br /><br />The byline appears right below your title."
msgstr "勾选这将禁用视频显示您的署名。<br/><br/>署名下方出现你的标题。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:205
msgid "Disable byline on the video"
msgstr "禁用视频上的署名"

#: lib/shortcodes/21-video.php:210
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

#: lib/shortcodes/21-video.php:211
msgid "Checking this will disable the portrait image from displaying on the video.<br /><br />The portrait image appears to the left of the title and byline."
msgstr "勾选这将禁用从视频上显示的肖像图片。<br/><br/>标题和署名左边的肖像形象出现。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:212
msgid "Disable user's portrait on the video"
msgstr "禁用用户的视频肖像"

#: lib/shortcodes/21-video.php:218
msgid "Check to have your video play automatically after it is loaded."
msgstr "勾选你的视频加载完毕自动播放。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:219
msgid "Play the video automatically on load"
msgstr "播放视频自动加载"

#: lib/shortcodes/21-video.php:225
msgid "Check to have your video loop after it is done playing."
msgstr "勾选循环播放"

#: lib/shortcodes/21-video.php:226
msgid "Play the video again when it reaches the end"
msgstr "播放完毕自动重新播放"

#: lib/shortcodes/21-video.php:284
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: lib/shortcodes/21-video.php:285
msgid "Choose which type of video you wish to use."
msgstr "选择一个你想使用的视频类型"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:17
#: lib/shortcodes/23-social.php:14
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:21
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:22
msgid "Paste your twitter username here.  You can find your username by going to your settings page within twitter."
msgstr "粘贴你的twitter 用户名在这里、你能通过进入twitter设置页面找到它"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:28
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:88
#: lib/shortcodes/23-social.php:218
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:29
msgid "Select how many tweets you want to be displayed."
msgstr "选择你想显示多少个tweets "

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:77
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:81
msgid "Flickr id (<a target=\"_blank\" href=\"http://idgettr.com/\">idGettr</a>)"
msgstr "Flickr id (<a target=\"_blank\" href=\"http://idgettr.com/\">idGettr</a>)"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:82
msgid "Set your Flickr ID here.  You can use the idGettr service to easily find your ID."
msgstr "在这里设置你的Flickr ID。您可以使用的idGettr服务很容易地找到你的ID。"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:89
msgid "Select how many flickr images you wish to display."
msgstr "选择你想显示多少个Flickr图象。"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:96
#: lib/shortcodes/23-social.php:341
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:97
msgid "Set the size of your flickr images.<br /><br />Each setting will display differently so try and experiment with them to find which one suits you best."
msgstr "设置你的Flickr图像的大小。<br/><br/>每个设置显示有所不同，所以请多尝试，并与他们发现其中一个最适合您。"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:108
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:109
msgid "Select whether you want your latest images to display or a random selection."
msgstr "选择你希望显示最新图像还是随机段落"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:113
msgid "Latest"
msgstr "最后"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:114
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:157
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:213
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:355
msgid "Number"
msgstr "数目"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:158
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:214
msgid "Select the number of posts you wish to display."
msgstr "选择你希望显示的文章数目"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:166
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:222
msgid "Choose whether you want thumbnails to display alongside your posts.  The thumbnail uses the featured image of your post."
msgstr "选择您是希望显示缩略图还是特色图像在你的文章。"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:170
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:226
#: lib/shortcodes/23-social.php:129
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:171
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:227
#: lib/shortcodes/23-social.php:130
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:266
msgid "Type in your name."
msgstr "输入你的姓名"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:272
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:273
msgid "Type in your phone number."
msgstr "输入你的电话号码"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:280
msgid "Type in your email address."
msgstr "输入你的邮件地址"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:286
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:287
msgid "Type in your address."
msgstr "输入你的地址"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:293
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:294
msgid "Type in your city."
msgstr "输入你的城市"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:300
msgid "State"
msgstr "国家"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:301
msgid "Type in your state."
msgstr "输入你的国家"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:307
msgid "Zip"
msgstr "邮编"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:308
msgid "Type in your zip."
msgstr "输入你的邮编"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:351
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:356
msgid "Select the number of comments you wish to display."
msgstr "选择你想显示的评论数量"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:390
msgid "Tags"
msgstr "标签云"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:394
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:395
msgid "Select whether you wish to display categories or tags."
msgstr "选择你希望显示分类还是标签"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:399
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:400
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:437
msgid "Rss"
msgstr "Rss"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:441
msgid "RSS feed URL "
msgstr "RSS feed URL "

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:442
msgid "Paste the URL to your feed.  For example if you are using feedburner then you would paste something like this,<br /><br />http://feeds.feedburner.com/username"
msgstr "粘贴URL到你的你的 feed.例如,如果你正在使用feedburner你粘贴这些喜欢东西,<br /><br />http://feeds.feedburner.com/username"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:448
msgid "How many items would you like to display?"
msgstr "你想显示多少个项目？"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:449
msgid "Select the number of RSS items you wish to display."
msgstr "选择你想显示的RSS项目的数量。"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:456
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:459
msgid "Show Summary"
msgstr "显示摘要"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:457
msgid "Check this if you wish to display a summary of the item."
msgstr "勾选如果你想显示该项目的摘要。"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:464
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:467
msgid "Show Author"
msgstr "显示作者"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:465
msgid "Check if you wish to display the author of the item."
msgstr "勾选如果你想显示该项目的作者。"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:472
#: lib/shortcodes/22-widgets.php:475
msgid "Show Date"
msgstr "显示日期"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:473
msgid "Check if you wish to display the date of the item."
msgstr "勾选这如果你希望在项目显示日期"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:562
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: lib/shortcodes/22-widgets.php:563
msgid "Select which widget shortcode you would like to use."
msgstr "选择你想使用那个小工具简码。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:18
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用户名"

#: lib/shortcodes/23-social.php:20
msgid "Type out your twitter username here.  You can find your twitter username by logging into your twitter account."
msgstr "在这里输入你的twitter 用户名。你可以登录到twitter 用户中心到找你的twitter用户名 "

#: lib/shortcodes/23-social.php:25
msgid "Tweet Position"
msgstr "Tweet 的位置"

#: lib/shortcodes/23-social.php:27
msgid "Choose whether you want your tweets to display vertically, horizontally, or none at all."
msgstr "选择是否希望您的tweets显示垂直，水平，或全部没有。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:30
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: lib/shortcodes/23-social.php:31
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: lib/shortcodes/23-social.php:32
msgid "None"
msgstr "无"

#: lib/shortcodes/23-social.php:37
#: lib/shortcodes/23-social.php:757
msgid "Custom Text"
msgstr "自定义文本"

#: lib/shortcodes/23-social.php:39
msgid "This is the text that people will include in their Tweet when they share from your website."
msgstr "这是人们将包括在他们Tweet分享您的网站的文本。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:44
#: lib/shortcodes/23-social.php:225
#: lib/shortcodes/23-social.php:465
#: lib/shortcodes/23-social.php:557
#: lib/shortcodes/23-social.php:611
#: lib/shortcodes/23-social.php:719
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义URL"

#: lib/shortcodes/23-social.php:46
msgid "By default the URL from your page will be used but you can input a custom URL here."
msgstr "默认情况使用你页面的URL，但是你也可以在这里自定义URL"

#: lib/shortcodes/23-social.php:51
msgid "Related Users"
msgstr "相关用户"

#: lib/shortcodes/23-social.php:53
msgid "You can input another twitter username for recommendation."
msgstr "你可以为推荐输入另一个twitter 用户名"

#: lib/shortcodes/23-social.php:58
#: lib/shortcodes/23-social.php:240
#: lib/shortcodes/23-social.php:354
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: lib/shortcodes/23-social.php:60
#: lib/shortcodes/23-social.php:242
#: lib/shortcodes/23-social.php:356
msgid "Select which language you would like to display the button in."
msgstr "选择一个你向要按钮显示的语言"

#: lib/shortcodes/23-social.php:63
#: lib/shortcodes/23-social.php:264
#: lib/shortcodes/23-social.php:378
msgid "French"
msgstr "法语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:64
#: lib/shortcodes/23-social.php:265
#: lib/shortcodes/23-social.php:379
msgid "German"
msgstr "德语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:65
#: lib/shortcodes/23-social.php:273
#: lib/shortcodes/23-social.php:387
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:66
#: lib/shortcodes/23-social.php:274
#: lib/shortcodes/23-social.php:388
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:67
#: lib/shortcodes/23-social.php:276
#: lib/shortcodes/23-social.php:390
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:68
#: lib/shortcodes/23-social.php:290
#: lib/shortcodes/23-social.php:404
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:69
#: lib/shortcodes/23-social.php:294
#: lib/shortcodes/23-social.php:408
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:70
#: lib/shortcodes/23-social.php:300
#: lib/shortcodes/23-social.php:414
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:108
msgid "Facebook Like"
msgstr "脸谱最爱"

#: lib/shortcodes/23-social.php:114
msgid "Choose the layout you would like to use with your facebook button."
msgstr "选择你要使用的脸谱按钮布局"

#: lib/shortcodes/23-social.php:117
#: lib/shortcodes/23-social.php:347
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: lib/shortcodes/23-social.php:118
msgid "Box Count"
msgstr "箱子数"

#: lib/shortcodes/23-social.php:119
msgid "Button Count"
msgstr "按钮数"

#: lib/shortcodes/23-social.php:124
msgid "Show Faces"
msgstr "显示面"

#: lib/shortcodes/23-social.php:126
msgid "Choose whether to display faces or not."
msgstr "选择是否显示封面。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:135
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: lib/shortcodes/23-social.php:137
msgid "This is the text that gets displayed on the button."
msgstr "这是获取按钮上显示的文字。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:140
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: lib/shortcodes/23-social.php:141
msgid "Recommend"
msgstr "回复"

#: lib/shortcodes/23-social.php:146
msgid "Font"
msgstr "文字"

#: lib/shortcodes/23-social.php:148
msgid "Select which font you would like to use."
msgstr "选择你想用哪种字体。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:151
msgid "Lucida Grande"
msgstr "Lucida Grande"

#: lib/shortcodes/23-social.php:152
msgid "Arial"
msgstr "Arial"

#: lib/shortcodes/23-social.php:153
msgid "Segoe Ui"
msgstr "Segoe Ui"

#: lib/shortcodes/23-social.php:154
msgid "Tahoma"
msgstr "Tahoma"

#: lib/shortcodes/23-social.php:155
msgid "Trebuchet MS"
msgstr "Trebuchet MS"

#: lib/shortcodes/23-social.php:156
msgid "Verdana"
msgstr "Verdana"

#: lib/shortcodes/23-social.php:161
msgid "Color Scheme"
msgstr "颜色方案"

#: lib/shortcodes/23-social.php:163
msgid "Select the color scheme you would like to use."
msgstr "选择你想使用的配色方案。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:166
msgid "Light"
msgstr "白"

#: lib/shortcodes/23-social.php:167
msgid "Dark"
msgstr "黑"

#: lib/shortcodes/23-social.php:209
msgid "Google Buzz"
msgstr "谷歌 Buzz"

#: lib/shortcodes/23-social.php:215
msgid "Choose how you would like to display the google buzz button."
msgstr "选择您想显示的谷歌BUZZ按钮。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:220
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: lib/shortcodes/23-social.php:227
#: lib/shortcodes/23-social.php:467
msgid "In case you wish to use a different URL you can input it here."
msgstr "如果你想使用一个不同的URL，你可以在这里输入。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:233
msgid "Custom Image"
msgstr "自定义图片"

#: lib/shortcodes/23-social.php:235
msgid "In case you wish to use a different image you can paste the URL here."
msgstr "如果你想使用一个不同的图像，你可以粘贴URL到这里。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:245
#: lib/shortcodes/23-social.php:359
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:246
#: lib/shortcodes/23-social.php:360
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉"

#: lib/shortcodes/23-social.php:247
#: lib/shortcodes/23-social.php:361
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:248
#: lib/shortcodes/23-social.php:362
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:249
#: lib/shortcodes/23-social.php:363
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: lib/shortcodes/23-social.php:250
#: lib/shortcodes/23-social.php:364
msgid "Chinese (China)"
msgstr "中文（中国）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:251
#: lib/shortcodes/23-social.php:365
msgid "Chinese (Hong Kong)"
msgstr "中文（香港）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:252
#: lib/shortcodes/23-social.php:366
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "中文（台湾）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:253
#: lib/shortcodes/23-social.php:367
msgid "Croation"
msgstr "克罗地亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:254
#: lib/shortcodes/23-social.php:368
msgid "Czech"
msgstr "捷克"

#: lib/shortcodes/23-social.php:255
#: lib/shortcodes/23-social.php:369
msgid "Danish"
msgstr "丹麦"

#: lib/shortcodes/23-social.php:256
#: lib/shortcodes/23-social.php:370
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰"

#: lib/shortcodes/23-social.php:257
#: lib/shortcodes/23-social.php:371
msgid "English (India)"
msgstr "英语（印度）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:258
#: lib/shortcodes/23-social.php:372
msgid "English (Ireland)"
msgstr "英语（爱尔兰）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:259
#: lib/shortcodes/23-social.php:373
msgid "English (Singapore)"
msgstr "英语（新加坡）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:260
#: lib/shortcodes/23-social.php:374
msgid "English (South Africa)"
msgstr "英语（南非）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:261
#: lib/shortcodes/23-social.php:375
msgid "English (United Kingdom)"
msgstr "英语（英国）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:262
#: lib/shortcodes/23-social.php:376
msgid "Filipino"
msgstr "菲律宾"

#: lib/shortcodes/23-social.php:263
#: lib/shortcodes/23-social.php:377
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰"

#: lib/shortcodes/23-social.php:266
#: lib/shortcodes/23-social.php:380
msgid "German (Switzerland)"
msgstr "德语（瑞士）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:267
#: lib/shortcodes/23-social.php:381
msgid "Greek"
msgstr "希腊"

#: lib/shortcodes/23-social.php:268
#: lib/shortcodes/23-social.php:382
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:269
#: lib/shortcodes/23-social.php:383
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来文"

#: lib/shortcodes/23-social.php:270
#: lib/shortcodes/23-social.php:384
msgid "Hindi"
msgstr "印地文"

#: lib/shortcodes/23-social.php:271
#: lib/shortcodes/23-social.php:385
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利"

#: lib/shortcodes/23-social.php:272
#: lib/shortcodes/23-social.php:386
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:275
#: lib/shortcodes/23-social.php:389
msgid "Kannada"
msgstr "卡纳达语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:277
#: lib/shortcodes/23-social.php:391
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:278
#: lib/shortcodes/23-social.php:392
msgid "Lingala"
msgstr "林加拉语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:279
#: lib/shortcodes/23-social.php:393
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛"

#: lib/shortcodes/23-social.php:280
#: lib/shortcodes/23-social.php:394
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:281
#: lib/shortcodes/23-social.php:395
msgid "Malayalam"
msgstr "马来亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:282
#: lib/shortcodes/23-social.php:396
msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:283
#: lib/shortcodes/23-social.php:397
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威"

#: lib/shortcodes/23-social.php:284
#: lib/shortcodes/23-social.php:398
msgid "Oriya"
msgstr "奥里亚语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:285
#: lib/shortcodes/23-social.php:399
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:286
#: lib/shortcodes/23-social.php:400
msgid "Polish"
msgstr "波兰"

#: lib/shortcodes/23-social.php:287
#: lib/shortcodes/23-social.php:401
msgid "Portugese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:288
#: lib/shortcodes/23-social.php:402
msgid "Portugese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙语（葡萄牙）"

#: lib/shortcodes/23-social.php:289
#: lib/shortcodes/23-social.php:403
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:291
#: lib/shortcodes/23-social.php:405
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:292
#: lib/shortcodes/23-social.php:406
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克"

#: lib/shortcodes/23-social.php:293
#: lib/shortcodes/23-social.php:407
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: lib/shortcodes/23-social.php:295
#: lib/shortcodes/23-social.php:409
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:296
#: lib/shortcodes/23-social.php:410
msgid "Swiss German"
msgstr "瑞士德语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:297
#: lib/shortcodes/23-social.php:411
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔人"

#: lib/shortcodes/23-social.php:298
#: lib/shortcodes/23-social.php:412
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: lib/shortcodes/23-social.php:299
#: lib/shortcodes/23-social.php:413
msgid "Thai"
msgstr "泰国"

#: lib/shortcodes/23-social.php:301
#: lib/shortcodes/23-social.php:415
msgid "Ukranian"
msgstr "乌克兰"

#: lib/shortcodes/23-social.php:302
#: lib/shortcodes/23-social.php:416
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南"

#: lib/shortcodes/23-social.php:337
msgid "Google +1"
msgstr "谷歌 +1"

#: lib/shortcodes/23-social.php:343
msgid "Choose how you would like to display the google plus button."
msgstr "选择您想显示谷歌的加号按钮。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:349
msgid "Tall"
msgstr "高"

#: lib/shortcodes/23-social.php:448
msgid "Digg"
msgstr "Digg"

#: lib/shortcodes/23-social.php:454
msgid "Choose how you would like to display the digg button."
msgstr "选择您想显示Digg的按钮。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:457
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#: lib/shortcodes/23-social.php:459
msgid "Compact"
msgstr "合同"

#: lib/shortcodes/23-social.php:460
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: lib/shortcodes/23-social.php:472
#: lib/shortcodes/23-social.php:618
msgid "Custom Title"
msgstr "自定义标题"

#: lib/shortcodes/23-social.php:474
msgid "In case you wish to use a different title you can input it here."
msgstr "如果你想使用一个不同的标题，你可以在这里输入。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:479
msgid "Article Type"
msgstr "文章类型"

#: lib/shortcodes/23-social.php:481
msgid "You can set the article type here for digg.<br /><br />For example if you wanted to set it in the gaming or entertainment topics then you would type this, \"gaming, entertainment\"."
msgstr "您可以设置Digg的文章类型。<br /><br />例如，如果你喜欢游戏或娱乐话题，那么你将输入 \"游戏，娱乐\"。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:486
msgid "Custom Description"
msgstr "自定义描述"

#: lib/shortcodes/23-social.php:488
msgid "You can set a custom description to be displayed within digg here."
msgstr "您可以设置一个自定义的描述用于显示在digg 。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:493
msgid "Related Stories"
msgstr "有关的文章"

#: lib/shortcodes/23-social.php:495
msgid "This option allows you to specify whether links to related stories should be present in the pop up window that may appear when users click the button."
msgstr "此选项允许你指定链接到相关的文章，当用户点击按钮时是否应该在目前的弹出窗口。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:498
msgid "Disable related stories?"
msgstr "禁用相关的文章？"

#: lib/shortcodes/23-social.php:538
msgid "Stumbleupon"
msgstr "Stumbleupon"

#: lib/shortcodes/23-social.php:544
msgid "Choose how you would like to display the stumbleupon button."
msgstr "选择您想显示stumbleupon按钮。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:547
#: lib/shortcodes/23-social.php:598
#: lib/shortcodes/23-social.php:712
msgid "Style 1"
msgstr "样式 1"

#: lib/shortcodes/23-social.php:548
#: lib/shortcodes/23-social.php:599
#: lib/shortcodes/23-social.php:713
msgid "Style 2"
msgstr "样式 2"

#: lib/shortcodes/23-social.php:549
#: lib/shortcodes/23-social.php:600
#: lib/shortcodes/23-social.php:714
msgid "Style 3"
msgstr "样式 3"

#: lib/shortcodes/23-social.php:550
#: lib/shortcodes/23-social.php:601
msgid "Style 4"
msgstr "样式 4"

#: lib/shortcodes/23-social.php:551
#: lib/shortcodes/23-social.php:602
msgid "Style 5"
msgstr "样式 5"

#: lib/shortcodes/23-social.php:552
#: lib/shortcodes/23-social.php:603
msgid "Style 6"
msgstr "样式 6"

#: lib/shortcodes/23-social.php:559
msgid "You can set a custom URL to be displayed within stumbleupon here."
msgstr "您可以设置自定义URL用于stumbleupon显示。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:589
msgid "Reddit"
msgstr "书签交易"

#: lib/shortcodes/23-social.php:595
msgid "Choose how you would like to display the reddit button."
msgstr "选择您想显示书签交易按钮。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:604
msgid "Interactive 1"
msgstr "交互 1"

#: lib/shortcodes/23-social.php:605
msgid "Interactive 2"
msgstr "交互 2"

#: lib/shortcodes/23-social.php:606
msgid "Interactive 3"
msgstr "交互 3"

#: lib/shortcodes/23-social.php:613
msgid "You can set a custom URL to be displayed with your button instead of the current page."
msgstr "您可以设定自定义URL用于按钮，而不是当前页面。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:620
msgid "If using the interactive buttons you can specify a custom title to use here."
msgstr "如果使用互动式按钮，您可以指定自定义标题用在这里。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:625
msgid "Styling"
msgstr "样式"

#: lib/shortcodes/23-social.php:627
msgid "Checking this will disable the reddit styling used for the button."
msgstr "勾选这将禁用按钮使用的书签交易的样式。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:630
msgid "Disable reddit styling?"
msgstr "禁用书签交易样式？"

#: lib/shortcodes/23-social.php:635
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: lib/shortcodes/23-social.php:637
msgid "Select the target for this button."
msgstr "为这个按钮选择一个目标"

#: lib/shortcodes/23-social.php:640
msgid "Display in new window?"
msgstr "显示在新窗口？"

#: lib/shortcodes/23-social.php:645
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: lib/shortcodes/23-social.php:647
msgid "If using the interactive buttons you can specify a community to target here."
msgstr "如果使用互动式按钮，您可以指定一个以这里为目标的社区。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:703
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: lib/shortcodes/23-social.php:709
msgid "Choose how you would like to display the linkedin button."
msgstr "选择您想显示LinkedIn按钮。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:721
msgid "You can set a custom URL to be displayed within linkedin here."
msgstr "您可以设置自定义URL将在显示在LinkedIn这里。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:753
msgid "Delicious"
msgstr "Delicious"

#: lib/shortcodes/23-social.php:759
msgid "You can set some text to display alongside your delicious button."
msgstr "您可以设置一些文字装点在你的Delicious按钮附近。"

#: lib/shortcodes/23-social.php:793
msgid "Social"
msgstr "社会"

#: lib/shortcodes/23-social.php:794
msgid "Choose which type of social button you wish to use."
msgstr "选择您想使用哪种类型的社会按钮。"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:14
msgid "Fancy Amp"
msgstr "Fancy Amp"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:31
msgid "Divider"
msgstr "Divider"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:48
msgid "Divider Top"
msgstr "Divider 的顶部"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:65
msgid "Clearboth"
msgstr "2个都清除"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:80
msgid "Div"
msgstr "Div"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:84
msgid "Class"
msgstr "Class"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:85
msgid "Type in the name of the class you wish to assign to this div."
msgstr "输入你想分配给这个div类的名称。"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:91
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:92
msgid "You can set a custom style here for your div."
msgstr "你可以在这里为你的DIV设置一个自定义样式"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:98
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:99
msgid "Type in the content that you wish to display inside this div."
msgstr "输入你想显示在DIV内的内容"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:124
msgid "Span"
msgstr "Span"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:146
msgid "Teaser"
msgstr "测试者"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:163
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:180
msgid "margin10"
msgstr "边距10"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:197
msgid "margin20"
msgstr "边距20"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:214
msgid "margin30"
msgstr "边距30"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:231
msgid "margin40"
msgstr "边距40"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:248
msgid "margin50"
msgstr "边距50"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:265
msgid "margin60"
msgstr "边距60"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:282
msgid "margin70"
msgstr "边距70"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:299
msgid "margin80"
msgstr "边距80"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:316
msgid "margin90"
msgstr "边距90"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:340
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: lib/shortcodes/24-miscellaneous.php:341
msgid "Select which Miscellaneous shortcode you wish to use."
msgstr "选择你想用的杂项简码"

